8強 俄羅斯 vs 克羅地亞 02：00

咁快開

想睇有幾快解1001

得返1小時45分鐘咋喎

呢場應該冇咩人睇

Россия – священная наша держава

Россия – любимая наша страна

Могучая воля великая слава –

Твоё достоянье на все времена

Славься Отечество наше свободное

Братских народов союз вековой

Предками данная мудрость народная

Славься страна Мы гордимся тобой

榮華又開地圖炮

幫樓主push

麥佳亞

終於收沙哥夫

蘇聯vs南斯拉夫

真心問 俄佬主場頂唔頂得住

紅白藍 對 紅白藍

迪莎哥耶夫復出到嗎

1960係蘇聯贏

沙美度夫

唔係成個世界杯都踢唔到咩？

啱啱打曬針啪曬藥，等產跛摩迪

lm

休息三星期

跪求ACESTREAM LINK

起來 起來 起來 起來 今晚大家不想去街
起來 起來 起來 起來 坐低又起身博命嗌

Reddit

格仔唔係三中場

隔離po放左

開聲唱自己國家嘅國歌係咩感覺

THANKS

咁係自豪啦 , 試下世界盃港隊對英格蘭

格仔打442搶攻？

admin

唔敢得罪樓主了

呢場波都唔敢買
當睇戲

我係一個好小氣既人

啲人未訓醒？

一陣要跟住大大聲咁唱

此主題已解除 1001

咁靜

呢場係咪冇咩人睇

戰鬥民族必勝

主場

係

繼續睇itv Bilic

Стадион《Фишт》в Сочи 今屆最後一場波

唔睇

想睇俄國佬合唱國歌

條link死左冇得睇lu

唱啦

聽講主辦國坐底四強

俄妹

到俄國國歌

俄撚最後一次唱喇，下屆可能無得唱

全場都係俄羅斯人

俄佬唔夠聲

russia 國歌好熱血

我覺得呢場應該好好睇

俄佬國歌真係好有霸氣

俄妹真係幾正

中立球迷

俄佬會唔會食禁藥

好撚少人

依場咁少人睇嘅

守死你

唔影相？

俄羅斯一定入到四強

冇人睇

俄羅斯國歌真係好好聽

Mordic叫人番黎影相

本身個melody 夠澎拜，但宜家歌詞係令人幾感動

主場真係好正
而且俄羅斯首國歌激昂得黎又帶少少悲壯
氣勢上先壓住對方先

明明好好睇

我都覺

CCCP

Russia 首國歌幾好聽

modric係d高佬隔離好似小受

nowtv

睇咗咁撚多場都唔識google

要香港人唱支那國歌根本係侮辱

克里地亞D黃牌多撚到,過到今場下都冇得全力打英撚

原蘇聯國歌，蘇聯解體後改咗歌詞，但入到中間我仲係覺得係「Partiya Lenina - sila narodnaya」，「列寧的黨，人民的力量」

俄羅斯坐和望贏

可愛路線

好靜

普京有冇係到

未見

呢場會唔會少過1000 reply

黑底紅字好型

拉b

我睇半場算

俄羅斯打攻

決賽先啦

今場係俄羅斯今屆第二場離開兩個國都比賽

格仔2件都高質

8強都唔過執左佢啦

鏟鏟鏟！

俄佬

勁

留喺莫斯科

個ref差D失平衡後跌

魔鬼隊

球證跣一跣

成日見到有人冼腳 啲草

俄佬個勢

睇到笑咗

有無Link

表現暫時對板

佢地個邊夜晚

最好聽國歌top5(主觀)

1. 俄羅斯
2. 德國
3. 荷蘭
4. 葡萄牙
5. 巴西

俄佬快到 同sweden兩個極端

睇唔到

應該好過十點場閪波掛

慢我地5，6個鐘
好似係

法國同東德

想睇俄國球迷贏波之後全場三呼「烏拉」

係咪烏拉圭葡萄牙個球場

俄佬禁屌

成隊俄佬快過小明咁

俄佬禁住屌

收到風KGB做緊野

俄佬啲樣好似食白粉咁

普京朋友隊

格仔比人㩒住嚟砌

一打開 屌仲咩咁多球證既

成9點

打晒針

小組賽咪有場係Samara

好撚跑得

法國西班牙英格蘭南韓都好聽, 但個人覺得未夠果5個咁驚艷

收島風佢地都係食左DAHLDSNDNHSDBDLSBBDHLSD

俄佬咁撚勁既

mother russia

打左興奮劑

隊左野

格仔頂住

俄佬主攻

俄仔禁屌

Ruski #1 blyat

俄佬咁撚勁

佢地又有前科
好難唔令人懷疑

列比錫

呢場真係好靜

話無食藥你信唔信？

話冇撚隊野都冇人信

屌
咁先係踢波架嘛

rebic

守得好

路夫雲SET波

用生命去踢波

呢隊俄佬同之前前晒波牙唔同晒既

山西豆腐隊大戰魔鬼隊

如果今場都大熱炒埋 主辦國拎頭3?

rebic真係幾好 夠勤力

俄仔係咪食左禁藥 咁堅揪既

依場節奏快到呢

試緊新藥

明明依場應該好睇d

好睇過上場

正想講
又換咗藥

俄國球迷開始發功

nowv 618
08:00

今埸720p

俄佬主動

我都覺得好撚奇怪
明明俄超出黎都係比人屌打
以家世界盃識飛咁款

俄仔次次上半場都好堅，下半場藥力散

其實克仔唔係打得咁好

D忽然球迷鬼識克羅地亞咩

有冇人個now斬斬下，間中黑畫面一秒

對攻

香港英撚球迷多嘛

贏左嚟場先入4強
點拎頭3？

咩事咁靜 熱門都上唔到

重未諗到落咩好！

格仔咪大熱

半大

夜

戲碼唔吸引掛

無人識格仔

應該冇咩人睇

現代一定係指標下食到盡
足球，單車，大把運動same

2點下線波
Viu又冇

好睇過啱啱嗰場

巴打們有無直播網可以施捨一下

Rebic 幾勁
實有人想買

萬一俄佬入到四強 普京第時可以串贏國同美國

但啲Link同公開冇咩分別

係
比想像中吸引

追吓post

香港人唔識三大神鋒啦

啱起碼左右望

好彩有起身睇

冇人睇好格仔？

去reddit搵啦

8強都可以串了

俄佬主場先好看，上場西波2:0後好快熄左

上場英撚入左兩球立即熄機訓

起碼肯攻下

忽然撚鬼識搵咩
你見咁多人喺度求link就知

俄仔真係ON9 人地開罰你就死開D

格仔個中場 俾俄仔係咁撞

？

邊到得出嚟嘅結論

美國都仲可以J女足
贏國

講黎聽下

節奏快已經好唔同

俄仔好似痴左線咁...

球證兇俄仔

M子

格仔真係高一班波

鬼叫你想快開

玩命

撻撚到咁 屌你

下線真係差得遠
但呢場技術含量一樣高過英撚果場

未撚死過！一陣捉你岀去打

Mandysuki

離唔離開到俄國

摩迪護波真係好撚勁

俄佬D藥上晒頭

文素基治 文迪蘇傑 曼朱基奇

KGB會做野

俄佬D虛火二十分鐘應該收皮

呢場暫時同尋晚巴閪果場咁快節奏

俄仔食左幾多藥

D女

Sterling上身

芥蘭場波悶到訓著咗

文素三兄弟

M子撻撚到咁

兩邊都正

格仔 定俄仔？

俄羅斯咁跑得
格仔拎波幾秒就有人黎
會踢到亂晒龍

但摩笛好舒服

俄仔有得打

食完藥都唔夠格仔打
係驚下半場格仔冇力

Rebic今日有料到

格仔都唔好得幾多

食左藥，谷到百二都得

開始打返轉頭

支那仔

俄佬如果無食禁藥咁踢法應該好快無氣

佢d身位勁撚到

斬乜鳩?

等俄佬體力削弱
而家係咗鳩衝

佢話緊4強=/=頭3

影多D女女唔該

都唔係迫得好緊姐

食都唔岀奇，最緊要驗唔驗到

俄仔好硬正

俄仔食左藥打迫搶好癲

上場格仔都踢120分鐘

呢對邊隊佔優

根本克羅同成班生化武器踢緊波

係格仔班中場無點甩你先咁覺啫

俄佬食藥早d單聲，爭d訓左

依場嬴左=入硬決賽

你當戰鬥文族流㗎？

格仔中場唔驚你逼

俄仔無乜form

之前加時都照爆

摩迪啲位置感勁好J

依家點解好似五五波

俄仔痴線

英撚d運唔講得笑

俄仔cls

列比錫勁到痴線

人腳係差d. 動力搭夠

俄佬不嬲體能好

成班小明

俄仔chur盡先咁

點會55

Golovin

格仔啲波幾爽 唔拖泥帶水

對西班牙果場簡直係傑作

跑9

痴根 俄佬今日落重左劑量 ?

連冰壺🥌都食禁藥，足球唔食？！

格仔腳法好d

俄仔一拎波d呼聲勁撚到 格仔一定好大壓力

開波5分鐘都無就逼人個龍

俄仔無限爆力咁。。。

希望golovin今場做到野，想睇佢

俄仔變左生化殭屍

垃圾今日狀態幾好

叫糊了

靚位罰波

格仔控返場

0-1

對唔住，我錯

冷戰果時美蘇咪鬥啪禁藥

魔笛

俄佬最驚係南美踢法

列比治

假分狗又黎

球證條命凍過水

？

屌人

俄佬咁消體力法實五五波
下半場就知

拉仔射咁大力

打錯 梳
想打個問號

計波一定係格仔贏哂啦

係怕俄記變魔鬼隊姐

屌！假分真係好撚煩

炒飛機

又見日本旗

你？block了

俄佬食在藥。格仔好似上場咁中段開始鬼鬼地。真係俄佬偷雞成功？

格仔應該會贏

俄仔今場差兩班
格仔幾個都爆得入

( Show Blocked User - 盧卡古？不了 )

單機啦屌您老母

射到咁撚樣

又block一件

各位師兄尊重下 唔好報時同報分數好唔好

咁都要贏到依場先
咁咪有機
佢有打個問號

日本都有暴發戶

今日重有假分？

女球迷 <3
要環遊世界了

克妹

梳打漏左問號

球球都炒飛機

場場見到日本旗係咩事
好煩

格仔妹好正

blocked

晨早block咗條柒頭

個女球迷

2:18

電視冇播 有假分狗好正常

點解啲反應好似飲咗十罐RedBull咁

可以同格仔中場55波 呢班俄仔真係唔簡單

好似睇緊俄羅斯球員用生命去踢

克妹正到

同感 俄仔咁都搶唔到太大優勢 除非真係食藥姐
唔係點頂

兩邊幾得意
俄仔7 11係防中 格仔7 10 11係防中
其他隊呢啲number通常攻擊手黎

俄佬好熱血

俄妹圖呢

有沒有好心人分享link給小弟

好靚

女

單機啦你

好正
個波唔落地

多圖ok?

係咪平時用ak射子彈訓練開

落重料

點止啪左幾支腎上腺素就差唔多

55波

自己陀地，點都出盡奶力啦

個波終於落到地

追吓post啦，碌返上去就有

普京或成最大贏家

睇落格仔好啲

俄仔頭鎚幾好

上場丹麥...

用頭踢波變左

即時投注買咩好

中場飲多十罐
跟著贏左但係死撚哂

生命足球

場場都見到日本旗

開始有啲火藥味

藥物嘅威力真係

俄仔個個開哂turbo咁跑上跑落

腳法，體力係ok
不過冇陣式

打到8強都仲有人問

今年有批驗唔到禁藥增加體能反應

靠個巨人22號

點解日本旗冇人屌, 支旗就狂屌

準備打交

十個人排隊頂入龍啦

依個真

支旗咁7

格仔後防大將老虎撚

好似話refuse to disclose result 嘛

咩聲嚟

前面有巴打post 左link la

d人話係支那人拿

摩迪

猜得順
英撚含得柒

Background咩聲

問埋今日冇機會la

呢個真係好撚正

講真香港踢石屎地果d格仔阿叔都好撚勁

其實好煩....而且唔尊重比賽個兩隊
咩意思

勁好氣氛

咩聲

俄仔都抄thunder clap

點解有冰島式打氣

右邊

學哂冰島啲野

觀眾嘈到

ripple.is/football

維京戰吼

學冰島打氣?

又抄sosad

講霸氣, 普京勁習包子

好唔齊

洞洞洞 啪
洞洞洞 啪
洞洞洞 啪

洞洞洞 希

俄佬抄冰島戰嚎打氣聲

之前奧運俄羅斯都係幾年後先驗出禁藥

有無人有俄妹圖

唔齊呀大哥

啲打氣聲超大聲

上幾場已經有

又抄冰島clap

大北極圈區

現場d助喊吶威好強

呢場10點鐘咪好
好鬼眼訓呢家

嘈死克羅地亞

Cam man幾經辛苦終於搵到格仔球迷

戰鬥民族抄維京人

因為日本有份踢

全場大合拍咁滯 少少唔齊都OK啦

卡拉馬歷好似好唔夾好唔自在咁
不過換走佢換個防中出黎解於modric rakitic 好過

肥到

肯定係支國人揮日本旗扮野

悶撚到

攝影師仲未搵到av俄妹？

個主場勁到

唔撚緊要，贏就得

俄佬不嬲榮譽大過生命

支那啲奧運冠軍好多都係咁

俄佬 = 食藥版冰島
they don't deserve a place in the quarter-finals

好過之前吹笛

禁藥隊 四強唔想再睇悶閪波

俄佬同以前穌聯果陣d教練都係惡過狗

俄仔d藥效係咪開始散

的確係

非洲隊嗰啲真係

克仔好慘

真心定假膠

估唔到美國呢隻新藥真係咁勁

岩 國家臉係最緊要

最好看梗係俄佬對力架。(力架出哂局)

有無人覺得克羅地亞好似10個球證係個場跑咁？

方面

法國

咁7

克羅地亞出左小組之後好似唔識踢波咁

中場啪多幾支
絕殺克羅
魔鬼隊

要改名普京盃了

唔講唔覺

呢個po有無1001

今場好過上場好多啦

巴西人

nowtv 720p

近鏡有暗花

咁大力頂落個龍到

俄仔贏咗，應該會有好多俄妹比佢地任屌唔嬲

有場嘈到仆街

狀態飄忽

Put in the cup

掃堂腿

再次0:0玩12碼真係悶死人

有冇人記得上一屆克羅地亞個教練真係幾靚仔

360度鏟

岩岩個波長期係空中..英冠咩

估唔到____隻新藥真係咁勁

緊係啦, 一場對家有神龍 一場對面成班生化人

跪求加時

四強下線會唔會悶死

有冇邊條Acestream 順？條條都死………thanks!

笑到仆街

尼個埸，吹足全埸

長傳急攻踢法陳舊

這”Viking Clap” 其實並不源自冰島或北歐人民，而是源於2014年歐霸杯外圍賽--蘇超的Motherwell F.C.曾經在遇到冰島球隊Stjarnan之後展示了他們的打氣方式 ，而這種「有氣勢而且很Man」的馬瑟韋爾球迷的打氣方式，感染了冰島的球迷，自此之後這個“Viking Clap”也被冰島球迷沿用，成為了冰島隊的打氣方式。

而確實，當所有人都一起拍手、吶喊的時候，場面非常的壯觀。而且這種帶有「彪悍」感覺的打氣，我個人覺得也是蠻符合冰島人給世界其他人的印象和感覺的。如果你也是冰島的球迷，有機會到現場觀看冰島隊的比賽的話，不妨和冰島人一起做一次“Viking Clap” 吧！

比人抄變咗抄人

預感俄佬贏唔到波都會整傷格仔

旋風地堂腿

打丹麥下半場都柒柒地
明明中場咁勁
魔鬼隊對假波隊

拉仔

屌你掃堂腿

格仔入番球先啦

有英撚就有娛樂

今屆都幾型

掃把腳

係克羅地亞Zagreb睇緊

轉撚咗成個圈

modric vision 99

少林足球

我想俄仔上去會生動啲

比歷而家冇野撈

1080 50fps疾撚到仆街

個波七成時間係空中

250

舒米高的確好撚勁
但係其他都係麻麻

拉傑迪

斜到咁點睇？

魔鬼隊都有個識依招

好黑 等左咁耐先吹

你撐俄仔？

十二碼味濃

睇人後腦？

好熱鬧咁

今埸好好多
未有耶子

格仔2邊打唔起就攻唔到

求克妹

佢真係carry

班俄仔癲撚咗

岩岩轉台睇心諗做乜鳩咁多球證
開波10分鐘就打交

俄佬個勢似又想拖到12碼

啲俄狗狼撚到

我好順喎

高路雲幾勁

克羅地亞個勢仲柒過西班牙

拍手係咩意思。。。文彼得求下你放過球迷

一入波就揸俄妺波

拖到中場休息再啪左一打禁藥

蘇格蘭超級聯賽呀
蘇聯超咩

鼓聲

格仔keep住

原來蘇超係Scotland sor 不過都唔係抄冰島

自己用potplayer播

克羅地亞除左摩迪 班球員好似好緊張咁

叫矖班特種部隊去踢波？個個都咁好氣

格仔都成日交失波 睇嚟好大壓力

ITV臨時講波佬

load撚到 而家先廿五分鐘
都咁撚疾

你用Now? HKBN勁垃圾...

好似好少人睇咁

格仔好似都未出力都夠打
俄佬都盡哂力

27啦 不過我都Lag

之後再由普京VAR指揮俾個十二碼俄佬

28了

Sorry 不過都唔係冰島嘢

俄佬真係下下爆到盡

格仔係咁上下

睇閪到咩

冇計 太遲黎

hkbn=香港內聯

29

勁鬼
食左野

我幫法國睇下決賽對手係點

俄仔E球罰球

一講好覺

咁快上力做乜
等你俄佬逼到冇氣先上力

克羅地亞閘位成日比人撚

上面張圖個MON咁光既

我比較擔心格仔落力打會比人抬岀場

求各位大大唔好扑我

上場對丹麥我都係咁諗

格仔左閘好似幾勁

30

爭啲甩手

記得上次有一場 俄佬8x分鐘仲有5-6個跑緊

牛油手出現了

右閘下話

留名等睇英撚入決賽

俄仔如果入波先 格仔唔似會追到

1001

СУКА БЛЯТЬ

1:0 俄仔掛網

俄羅斯打得唔差wo

wow

最黎個個都抽哂筋

未解禁？

哇，個龍

克羅地亞玩完

用緊五成力咋

1:0

Cheryshev

靚到呢

Agger

嘩屌 世界波

半場0:0真係好穏

捷利舒夫勁撚到

subasic企咁出

超靚

俄仔食禁藥？場場都咁好氣又逼搶又回防 好似唔識攰咁

嚇死，以為又牛油手

俄仔個samedov真係廢到仆街
冇速度冇技術
下下開罰球角角球都開到落串唔知去撚左邊

你個燈神

嘩，俄佬領先

靚撚到

1:0啦ching

俄仔！你得左

靚到

世界波

又係佢世界波

如果香港球員打世界盃打呢d球場，我估65分鐘會開始冇氣

有冇咁勁

痴線

克羅反擊

要睇死守了

假分狗

格仔一定要早入，俄佬打曬針下半同加時一定屈體力

假你老母

靚到CLS

沒得救，慘

靚撚到全屋靜哂 全部你眼望我眼唔敢相信

好撚靚

拎到咁盡救波機會都冇

嘩屌

俄佬會唔會死守

d傳波靚到

俄佬勁到

本身悶悶地
醒神曬

d攻勢猛到

又係桌利舒夫

格仔

估唔到美國隻新藥咁勁

又係謝利舒夫，射得咁9靚

俄仔勁撚到

勁撚到

Cls

無啦
魔鬼隊入決都得了

俄仔球球控到又傳到,都知不妙

你班撚屌真係好撚燈

分組賽係咁多隊入面跑動最多
跟著即刻懷疑係咪食禁藥
下場就即刻跑少左

我O撚晒嘴

個龍門心諗做乜鳩

普京

勁靚

又有一球靚波

藥力埋尾特別勁

靚到痴線 俄佬

克羅地亞西波收皮啦

Ура！Ура！Ура！

呢下勁到

靚到嘩咗出聲

呢隻新藥真係好勁

真係靚撚到癲

好撚屈

真係啪左藥?

呆了

痴撚線

魔鬼隊
美國隻新藥幾勁

靚到..

食禁藥可恥 ....

俄佬到底用緊咩藥

克羅地亞主攻咁廢,俄佬死守

屌真係入左 古代人
Chevshev洗唔洗80m

智利舒夫世界盃勁撚到癲

啊 冇嘢講

魔鬼隊。。

有無食藥架

屌你，點撚樣射啊

個波曲墜得好靚

格仔都西波

俄仔應該死守到完埸

禁藥

五百俄仔中

Crazy

我地俄國今日就收返南斯拉夫！

應該係係今屆暫時最靚

個龍係咪企前咗

魔鬼隊！

企到咁出做乜9 on9龍 守12碼?

唔撚係掛 俄仔

靚

好啦 普京bb唔洗打電話啦

劇本嚟？

噚日又係30分鐘弱隊入波⋯（唔計OG）

咩藥咁勁

真係好穩

克羅地亞

藥王加油啊，3.9倍時買左$300架

克羅地亞成隊細俄佬一個size

今年有冇咁多世界波
差唔多每兩場一球遠射

有冇可能

俄羅斯點解會忽然咁勁

睇到嘩一聲

呢球企邊到都死

呢球應該今屆金球都得

主場勁撚到

俄佬啲科技又勁左,
隻新藥勁到..

食撚左藥啦擺到明 俄佬既野

西班牙
法國

大把靚波

係皇馬個陣，柒到要賣走

贏咗冠軍我支持俄俄仔收返烏克蘭

捷比舒夫 今晚入左幾球靚波 係咪食左藥？

岩岩俄仔一入 即刻有人sad到走

今屆金球

照計食藥最多好體力跑得快D

無理由射術都有藥食架...

射得好靚

英軍KO魔鬼隊

高圖救唔救到

上盤收$

rebic之前個下頭槌入左就好

西波克羅地亞收皮啦

Cheryshev4球了

屌三甲有俄仔份
普京

痴線
真係魔鬼隊

All in左格仔
情何以堪

真係魔鬼隊 一世界杯就咁撚勁

睇見俄佬個光頭佬教練次次係度插哂褲袋chok哂樣扮哂野就反胃, d態度閪撚到 入波好似理所當然咁
反而克羅個教練次次見入波都開心到跳起咁, 好似光頭親既教練都閪

格仔乜撚野呀 係咁回傳

即刻醒一醒

個波好似話飄

俄佬班老鬼，場上表現好似跑到有氣有力咁，比後生仔仲醒神

大力金剛腿出現了！！！

克羅好似唔想入波咁

普京大帝

個龍以為射出界個下好笑

古一招有球都好靚

係 企位有問題 但射死角都救唔到啦

比人入球咁既波 , 抵輸啦

講靚呢球靚到癲

總有一股克羅地亜不能贏的理由。。。。

乜俄羅斯嬲咁好體能架咩

大佬啪哂藥都輸 番到去實比普京買起佢

懦夫：fuck off

???

習大大唔會學普京搞世界盃

個波唔Q轉 我都以為出界

俄羅斯人係咁
仲要係中年

咁樣先好睇，格仔頭先好似冇上力咁款

講真呢球無一個龍門會有反應諗住去撲

克羅地亞咁急想開齋係咁攻比俄老揾到機會

靚到

又一個on9仔

俄佬教練好霸氣

路夫雲黃

今日蘇聯就要贏南斯拉夫

肯定無睇丹麥

文彼德 : 嘩係? 嘩係? 嘩係? 嘩係? 嘩係?

韓國用黑哨入4強 俄佬用藥

俄佬39歲踢到曉飛

咪on9 la
自己delay就話人

呢d世界波
點都救唔到

閪面蘇聯佬

大力金剛腿！

個球證弱智？

啱啱嗰個球好有少林足球feel

fuck個裁判?

俄佬一世界盃真係勁撚到傻左
食左幾多藥

俄佬真係癡線

終於唔洗見到克羅地亞

黑哨喎屌你

差d比紅

黑哨到

懦fu雲黃牌

黑哨

又黑哨 又食藥

比人撞果個拎牌？

古瑋招個下窩利都好撚靚

( Show Blocked User - 盧卡古？不了 )
咪撚理條on9
晚晚係到刷存在感

咁都出黃牌

可能本身腳波到小禁區已經無力落晒地

懶到手都唔伸，抵死啦

比人撞都拎黃?

黑撚到張黃

黑撚到

普京又然

劇本嚟

噚日又係30分鐘弱隊入波⋯（唔計OG）

俄佬主場 唔輸得

俄佬嬴到

我真係唔撚信俄羅斯冇做手腳

佢fuck球證

氣氛正到爆

Delay左姐

普大大又然

俄佬場場咁踢應該有冠軍

今年 冠軍 俄羅斯 黑哨 食藥到決賽

俄仔 食藥加黑哨 唔撚洗玩啦

好似摩打腳咁

仆街又輸錢

個個咁大隻得黎又咁撚快 無啪針食藥搵鬼信

頭先入果球

俄仔3比1

唔洗變歐國盃

好難唔fuck 比人撞， 之後條友插水 自己食黃牌

我買左左讓球和

個龍望住個波入但唔撲

下場

俄仔右閘呢2場都好sharp

俄仔啲運動能力太屈，克羅地亞無機了

啲人唔撚識攰咁
5050一齊爆基本上一定爆贏

仲要有黑哨
點玩

又假分

當俄輸緊果時普京會打電話比Fifa做野

三個球員守條邊

克羅地亞攻唔起咁喎

如果俄晉級打英撚就好睇

英俄大戰

佢地輸咗應該會好慘 所以先踢到咁痴線

俄佬越踢越有

克仔踢得好差

又食牌

痴線 俄佬啲活力 邊有可能場場都癲峰狀態

俄仔真係全部小明

成39歲都咁好體能

咩俄仔死守？格仔而家比人屌打

8強拎牌多果隊都冇運行

好撚驚4強祖國對戰鬥民族

食藥能力太屈

係咪咁撚勁，俄仔咁撚跑得既，真係查一查好

比人炒369

隻藥太屈姐

克 好似無乜力咁..

又黃

差D2:0 笑死我

泡菜黑哨 俄佬食藥

布丁大帝

卓利舒夫食左雙份美國新藥？

成班人唔抵得班俄佬好波屈人啪藥

格仔破唔到密集 俄佬個個好氣好力 一拎波就拍埋黎

格仔d攻力咁廢既

有咩可能打世界杯d逼搶快咁多
個個無陽體能

馬會有無投降輸一半

黑哨？咁都黃？

1:1

又黃多件

格仔玩完了

1-1

一急就茅

食咁重藥唔驚無命？

鬼叫俄仔有前科

咁又黃牌

1：1

做乜撚野

屌你老母9號我買你fg架

祖國今年入四強真係好彩

咩藥個個小明咁[rig[/right]

屌

世杯都未完,咁快買定歐國杯

又係咁爆英撚真係

卡馬歷

D體能打撚到好似力架隊
咁撚勁2年前就唔會咁啦,邊有可能2年變到咁撚樣

又真定假

希望隻藥無乜副作用

好波

好睇呢場
屌你格仔咪撚妹咪好

握手先定入波先

不嬲大賽都啪哂藥

克羅地亞d水應該都落左野

三獅會唔會比俄佬收皮

格仔睇住黎食

總統握手

爆完又爆爆完又爆
俄仔條mp有幾撚長

仆街我fg係格仔9號

俄佬冠軍仲有 12.5 倍

追返

1-1？

入波個場有播音樂

又燈中

不如紅撚晒格仔咪撚踢判俄國贏啦

追和了

講真都俾人負皮

呢場波好奇怪

屌你啦俄佬唔食藥真係冇人信

1-1!!!!!!!

4個後防冇人MARK

好睇過頭先個場好多

克

入得咁輕鬆

格仔起機！！！

M子助攻

咁多人圍都俾佢攻到門
食藥都冇用

做咩突然守得咁hea

USSR

握完手，1:1

追平 !!!!

記得格仔17 18好醒
上2場睇左之後印象深刻

格仔去啊

靚傳

靚頂

一入波記握曬手

加油

咁多古代人

連登仔一講咩食藥，對面即刻整一粒

點解兩邊個龍都好似冇反應咁

好睇

看台一握完手即入波

自己delay當人假分

全力抗禁藥

好睇過之前果場

依球快定比利時快

yeah
贏魔鬼隊

半1平

中左就正

應該集體食左一堆頂級俄妹

5個後防都守唔到

你就玩完

都冇人mark

俄仔個教練個樣真係好惡

M子靚助攻

俄佬心雄谷太前

Cup俄仔 食藥可恥

半大goal
文半出得靚

條女好燈

烏龍

個俄仔4號企錯位...

傳得靚 頂得靚

屌 半場入球大細呀

克羅地亞吹大咗啦

有無比得咁撚靚,擺係個頭度

交得靚 攝位靚

佩列錫靚剷黎喎

傳去個頭度 ..... 今屆最佳助攻之一 ?

食藥食到比人禁埋玩奧運 一到世界盃勁咁多 咁都唔懷疑得

咁多禁藥食 迪沙哥夫就唔洗成日傷啦

kiss mon

格仔個總統

M仔畀個timing畀得好好..

哩場好睇到

科琳達

兩個元首握完手就追平

睇慢鏡都慢撚左半秒先出手欄

擺明係

俄佬焗住爆啦而家
有冇啪藥一睇就知

應該淨係前面個幾個食咗

喂大佬啊錫鏡頭

不過咁多人係後防點解會走得甩
仲要係正中間

唔守波都算
跣底係咩玩法

文仔勁到

M子出得幾靚

屌你delay當報假

格仔gogogo

格仔又係成撚日都鐘意係到猜
明明一早攻下分分鐘仲好

kiss

笑左，文蘇一傳俄仔彈開曬避波

睇緊個台delay 成兩分鐘

呢球真係有d鬼, 5個對1個都甩哂

俄仔D藥力過未 一陣半場又入去啪針

克羅地亞女總統好似都幾正

奧運食藥
世界盃係自己地頭搞都食唔出奇

大意左

milf

神鋒M子

2號肯定啪重藥

我就半分鐘左右

Itv?

一定有啪藥

克羅地亞慢又屈人食藥

有條俄仔你睇唔到?

M子好撚堅 今屆同拉仔carry格仔

點解個post唔係1001就完?

護送 你睇俄佬個4條友企位

俄佬要rush b未？

可能1-1完埸

克羅地亞女總統

買咗半場俄 克下半反cup
咁快入做咩

仆街

場場啪兩枝會唔會死人架

睇件衫都知條女邊面啦

俄佬有件38歲咁搶得，真係好難唔令人懷疑

要求場波完左捉哂成隊俄仔去驗尿

nowtv 618
43:00

睇第一頁頂

乜撚

好痴線

Buffstream次次都慢兩分鐘架啦

英撚邊夠哩兩隊打

上腳組織下

今場摩迪打後佐

究竟一屆世界盃要戀愛幾多次
D球迷靚到咁

上呀格仔，咪撚輸俾禁藥狗

您估下我有apps update比數
您得個up字邊個準呀拿 ?
您班假分撚講完20秒都無彈通知都唔屌您 ?

俄佬似密謀緊格仔雙黃打少件

克羅地亞班友踢到40歲咁
你咪覺得38歲快

真定假

邊個話驗 唔洗出俄國

點解要影豬扒

網上 廣州體育 43:18

行行企企都要比你話搶得 唔怪得知38歲都仲有得踢

贏咗會唔會冇命

Tdm慢now10秒

對波已然

幾多號?

其實上場都係咁
D老將跑足120分鐘
射12碼仲有氣有力

驗咗啦好似 唔公佈咋嘛

俄佬班友咁跑得嫁咩

負責驗尿嗰班 咪又係收左錢 所以咪又係驗唔到咩

封到格仔兩邊格仔實力無一半

英撚唔夠格仔打就真 d組織好難守 俄佬就真係靠打多幾個

吸走俄佬啲真氣

總統好大波

未輸已經咁既樣

重要下下大ban
心理質素好勁

你個app慢到閪咁就好心del撚咗佢啦

俄羅斯欣宜？

普京落場啦

上面女總統個張假嫁

定其實輸左要比普京捉去試藥 所以咁勁

俄仔摟人

+2

俄仔啲人好跳得跑得
真係好懷疑

克仔中場線人腳咁靚
但都係被俄仔打
控搶分邊回防走位都唔係上一場表現嘅克仔

總統好靚

望真啲克羅女總統對波先

邊個主辦國,大家自己諗

主場雞

懷疑唔係問題

但跟本講到已經係咁

好波就讚下欣賞下啦

如果球員清白真係好傷心

有邊個想做得好但俾人話開外掛？

真係確定左先屌/反唔遲喎

好想屌

輸左好似北韓咁

左邊可以

根本係克羅地亞慢....

看台三個除咗格仔總統，另外兩個乜水？

MMA

咁都唔駛黃牌

巴打平時食開屎?

上場克仔都係咁踢咋喎

比咗黃岀唔到國

Fifa主席?

其實真係格仔慢 俄佬唔算好快

可能大奶奶

抓臉

攞個麻包袋笠住佢個頭 蒙頭入閘

FIFA會長恩芬天奴
俄羅斯總理梅德韋傑夫

強如屍柒，1.5埸後，都已經散步

右邊可以

輕敵

迫爆

恩芬天奴

個波切西瓜

下半場又入更衣室啪過

快點回火星去吧 地球是很危險的

cls

唔該巴打

好撚黑 牌都冇張

趕住搶光環呀 ?
格仔踢得閪咪大家都屌
俄佬係勁大家都見到 係到講笑話食藥都唔撚得 ?
仲惡撚過共產黨

都唔係今場嘅，好多場俄仔都好痴線

但未審先判仲痴線

露暈

估晤到冇油王

左邊 露大黑雨雲 ?

唔想再見到俄仔

對波大撚到

俾人分析晒踢法啦
上場丹麥都唔強咪又係咁

普丁條𡃁

輸咗廿蚊

更衣室啪針

俄佬個高佬前鋒真係幾好用

中場播sandstorm

希望俄佬踢撚走呢隊垃圾格仔

鋼手

普京一直坐係更衣室

咁就半場 好刺激

下半場應該閪波，等睇12碼

格仔下下都回傳到底線然後再鳩斬出去，好易出事喎

垃圾 ? 好波過垃圾英軍啦

同意

俄佬個個塊面都凹哂

勁過基奧特

中場休息番去啪針啦

等睇總統閃卡

坐左係VAR中心啊

俄佬贏我會覺得之後會冇咁悶

最好個個都好似你咁諗係講笑啦

搶光環有錢賺？

睇睇下波又要去打J
仆街

過得好快

點解itv去廣告段片要咁詭異

一播已經認到

半場補充

一陣大家會見到班俄佬屈克軍體力

呢場好撚好睇

千人斬

俄佬奧運咁多次比人check到食禁藥
個底花到不得了
會懷疑跟本正常

踢一場 分分鐘用左 踢三場既力

apps就冇delay

刺激...?

如果俄羅斯入到4強一定要捉撚唒佢地去驗尿

普京有冇黎過睇波??

真係唔明點解擺到拉傑迪咁後

冇

下線咁廢 你認真?

加隻狗

好睇過英撚

蘇聯時代仲會落對家藥

睇左啦 炒人5粒

格仔出力啦
咪撚俾隊魔鬼隊出線

英軍直入決賽

恩拿舒域治，上場就望人唔望波，今場就望波唔望人 但唔出佢又唔知出邊個好......

俄佬波真係節奏好快 好睇過啱啱個場勁多 先唔講佢地係咪啪藥

又唔一定打針既
開波前半個鐘食藥
藥力維持2,3個鐘

對西班牙個場無黎

英撚真係西波 大量入波都係死球

普京有冇屌克國總統

西班牙 克羅 廢?

見到佢 數緊夠唔夠數, 唔夠數就射粒導彈出去湊夠數

我可以

會唔會比俄佬黑到入4強
btw果球靚到

上線搵隊入黎都做球玉

怒炒沙特果場囉

英撚對比利時，邊隊贏死球

嘩好好笑 開棟篤笑口廿

想睇俄佬入決賽贏比利時

現代係長期keep住食，晤會忽高忽低

真正胸器

大到無佐美感 好似啲美國肥婆一樣

12碼神射手

50路都啱？

俄仔藥力贏埋今場先啦🙏🏻🙏🏻🙏🏻

近睇條腰通常有反咁上下

你望一望條腰先講

羅琳我都岩 只要靚

求名 好正

半場睇返套 俄妹 AV 先 ?

訓低佐起身即刻跑番轉頭
中場全部無限跑動
種種表現好難唔令人懷疑

屌到呢啲女真係正

咁多個告白 最鐘意都係Audi小丑揸車果個 其他都鳩鳩地

無佐個美感就無佐架啦

俄妹 正評
克羅地亞女總理 負評

做乜9去到51都仲未鎖post

細蚊仔番去訓啦 夜啦

死撚開啦仆你個街

有冇人覺得和興個個廣告係最On9

你清朝人嚟架 ? 仲講緊 賣告白

1983年果時蘇聯已經開始玩啪禁藥比賽

摩迪放防中真係哂鳩哂
防守又唔係好...

眼火爆廣告

條腰

sor 囉

Itv討論緊克羅個龍第一球企位好差

一開波已有呢個諗法

佢以為出界，無反應

🧞‍♂️🧞‍♂️🧞‍♂️🧞‍♂️🧞‍♂️🧞‍♂️🧞‍♂️
我燈下俄仔先

我諗佢點企都救唔到

Lee Dixon話點都唔會救到喎

Yes I do

最豬呢條女

你老味，話佢遮射波路線又唔係，遮傳波路線又唔係，食屎啦

係企位差 不過唔會救到 curve得太早

今場好想快啲睇，頭先個場我行咗去沖涼

ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ

應該企邊

呢隊俄羅斯喺世界盃開賽前好似係排名最尾 點叫人相信

佢係西甲好似好廢

成日見到有班友話大到無美感就好想笑

一步一步贏番黎 你吹牙

無禁藥食

踢完世盃皇馬回購啦

格仔入個球
俄仔d人都唔mark實人

哩d遠射 其實龍門唔會預佢起到腳 何況係Russia...

想玩乳交
咁大可以窒息性愛

俄仔第一場踢到屎咁, 呢場成隊西班牙咁

咁都做到 model ?

所以西班牙走左

俄仔第一場5:0喎ching

即係應該要企邊先係企得好?

被取替

ITV 救到1:2救唔到
仲問如果係舒米高同佢老豆救唔救到

世界排名有水份
主辦國唔洗打外圍少好多分
排位低係正常
同埋排名冇咩意思
波蘭瑞士夠前十咪都係閪波

你知唔知世界排名點計出黎

企太前姐

見到上面果面班on9就想笑
俄佬幾十年黎個底一路都咁花
直到上屆奧運冬奧都係
會懷疑佢地跟本理所當然

禁區外 企正佢前面

有無咁誇 西班牙組織好好多

俄羅斯係盡力推上去，然後睇運攻唔攻到

留意一下，俄仔唔係跑動咁簡單，係好多段衝刺.....有無咁好力呀

戰鬥民族牙 臭鳩

俄佬 同 當年南泡拎第四名 有少少分別
南泡係靠黑哨 + 主辦國鬥志, 死沖爛沖10 上10 落 先拎到第四

但俄佬係離奇在 技術, 體能 同 活力 都有明顯提升

巴打, 第一場踢法都同今場唔同啦。

睇下俄佬下半場KEEP到幾耐

ITV 話企goal line
不過龍門似準備出迎 驚俄仔爆得過

慢慢繼續懷疑啦

有無巴打可以幫手睇下俄羅斯今場贏嘅馬會賠率喺幾多？

估唔到睇波型都撞中真係 美國人

啪完藥了

又食完禁藥出黎 沖阿

開波

<— + —> +L1 + L2+R1

奧運先啪完藥黎邊可能唔懷疑

半場再啪過藥啦緊係

nowtv 618
45:30

格仔驚輸到...對俄仔都要拖到12M

動作同神態都同克羅地亞啲人有分別

衝到完場都得

俄仔啲氣夠唔夠跑下場？

30中,30頭 踢到20頭,20中咁
一係就識魔法,一係就用藥

係咪咁樣整傻左個龍

Modirc 唔掂

俄仔坦克車戰術開始

唔該哂Ching嘅解釋 不過都係未能釋疑 始終俄佬體育比賽用禁藥都唔係新聞

笑到癲

好正

鐵桶

呢個係邊個？
好熟口面

Lee Dixon

佢冇食蜻蜓

戰術性食藥

摩迪射乜鳩

但撞得唔關食藥事㗎

俄仔更衣室補藥

唔食藥點變坦克車

無啦啦好疾

俄佬係咁比人ankle break

兩野想起腳都收返

有冇人覺得俄羅斯啲波好睇 起碼肯打進攻

19號仔係咪軍人底？

Hulk

格仔個前場真心7

藥效發揮未

格仔係咁上下料

禁藥既效果 就正正係
提升 體能 反應 肌肉強度同耐力

有冇睇對烏龜同西班牙果2場

食哂藥跑足120分鐘
有啲難道其實

格仔踢咩...

血肉長城 勁

死守

用命黎踢波

12%

格仔2邊無態

個圍捕反應強到
下下一到危險地帶就幾個守您一個

俄羅斯啲打氣大聲到

俄仔D反擊快到

生命值硬接

準備愈變愈大隻 愈跳愈高 愈夾愈快 愈來愈大力

ITV啲旁述好悶

點解克仔可以咁慢

都叫起到腳

望落同法國比利時差成班波 入到決賽都輸啦

倒掛

龍門更衣室食重藥開寫輪眼

驚比你撞死 慢慢猜下先

倒掛金鈎！！！

睇fox

點樣愈變愈大隻

克羅地亞呢輪咁快又食禁藥呀
禁藥撚同假波撚有咩分別

其實係俄仔太快

呢球有自動導航

慌張西望

禁區都入唔到 本身場波都悶

希望有加時睇

咁早

頭先仲有蘇巴蘇巴錫

steroids

俄仔搏12碼算啦

個個都now?

講波佬都食左藥

起到身未呀

我愛摩迪

俄羅斯玩鐵桶，你拎波即刻截

你睇 又無黃牌

戰鬥民族教練
早早換人
唔係死守

上場46就換走前鋒

藥力發揮唔到既即刻換走

換人

19號粒藥好唔抵

又射十二碼

19號好撞得，拎走佢好咩

有小小黑 上半場咁快兩張黃 又唔係有攻勢

西班牙個場我記得加時後段壓上去 差啲比西班牙偷雞

唔 藥力不似預期

換個啪左三支針既落場

俄佬係比想像中勁，但又未到離譜既地步

其實都係死守大腳搏大霧
對速度高同打法快既球隊都無乜辦法

爆冷贏既西班牙就係打法太慢俄佬先守到

雖則俄佬個底花
隊波既表現又未到好似食左藥咁既地步

主辦國嘛...傳統係打高一班既

其實係真係有食藥？
咁略解仲有得踢

拒藥性高無計

0 吸收

屌你 19號番去補藥

搞錯俄仔唔夠爆

俄佬係1983年已經開始玩禁藥

可能腸胃差
吸收唔到

睇住嚟 , 等睇依個後備換入既 有極神勇表現

好似 俄佬第一場 咁, 後備換入既 入兩粒

克羅地亞係咪唔識打陣地戰

排斥

食錯過期藥

仲以為克仔個教練趕住去邊

格仔無防反打廢好多

如果格仔真係入到四強，甚至決賽，a米神鋒會唔會後悔搞事俾人踢走

出貓不能太高分

同上場對丹麥一樣

不如換晒班陸軍黎踢算啦

上場已經係咁

好似有傷？

犯規次數多成倍但係一張牌都冇

列比錫藍天射球

悶到仆街 下線d波真係

想睇Golovin入波

有冇電話link

心照

係阿根廷個光頭星先唔知

咁咪係囉

都唔知d人屌食藥屌乜撚

頂死你

訓醒收錢算
格仔世界第一

格仔好保守

藍天射球

佢叫大佬b

好過猜住唔射啦

哦！我睇落佢整傷人多過人地傷佢

根本唔識攻

格仔拉一拉即黃 俄仔攬面都冇事

主場雞係常識吧
02泡菜狗就離譜咗d

無人拎蘇聯旗既

體能好都唔比

on9

屌你老母空龍中柱

太靠兩邊

無其他戰術

死撚左去佩利錫

西班牙真唔抵

本身太廢
所以食左藥都係得咁上下水平

屌 咁都唔入

中內柱唔入

嘩，痴線

中柱

中柱 好唔抵

個班除時軍人黎

中內柱

咁都唔入

俄妹真係

好波不如好運

拉左去勞改啦

WHAT THE FUCK

差d

弱智

咁都唔入 慘

唉頂，要拎角度但唔入

屌你條柱啪藥架？ 咁撚勁 內柱都唔入

又係靠兩邊

屌你老母佩利錫

冇效？

仲難過入

個喊露打左一半
醒左醒
屌 fake goal

負6足球

咁都彈出

神柱

抵
抵死

運都有埋

格仔輸佩利錫一定係戰犯

條柱無食禁藥啦掛

哇 .... 運都無埋 ....

哇屌

攞得太盡

唉

靚呀！嚇到賴屎

廢柴

比列錫

屌你條門柱收撚左錢

咁都唔撚入

條柱都食埋藥
定係人扮

咁都唔入。。

橙

門柱都係俄羅斯既人

屌那星 以為入撚咗

頭先now e lag 機
見到撞柱停左
以為入波

lag 完 先知彈出

頭先睇左陣球彩台，先有個阿叔打上去話假波

diu 主場無計

中龍都入啦 攞咁盡托咩

個波有GPS

俄羅斯有運 你仆街啦

千古罪人

護國神柱

俄仔郁左個龍門一下
我見到

運都幫俄羅斯

俄羅斯唔應該打咁急

個波有磁石

連條柱都幫俄仔

仆街 門柱都比人收賣埋

格仔太靠中場孖寶

攻守都佢地

條柱....

去左Gulag

個App彈咗入，之後三秒後取消

中內柱都唔入

應該係個波食左藥

俄仔贏左既 條門柱係咪可以安放係國家博物館

再見啦格仔

條柱有古怪

呢條柱有乜高科技？

我又係lag撚左

門柱裝機關

中內柱都彈出黎

究竟頭先個球咩事

磁力門柱

做左手腳 唔會向入彈 淨係會彈返出去

慘絕人寰

СУКА

如果呢球派利是大大力ban埋去會唔會好啲

係咪有旋先會唔入?

主場威力

收到風條柱入邊有磁石

又死多過？

好撚詭異

即被換走

條柱做假

tk

笑死 球證差D做埋第12人

爛牙佬依球唔入難過入

求其搵個俄妹射都入

克仔4號仔好似洛賓

換埋

個黃衫大叫尼馬
即刻個個滾地

我肯定條柱郁咗

十二人

我係條柱實嚇到唔敢郁

俄羅斯入多球喇！

球證差d仆街

等睇射12

比我係教練都嬲到震啦

唔想睇120分呀
克仔12m上次都好炆水

球證

唔太似啦，講真入到8強係組靚
沙拿傷左未好得番哂既埃及
同西波之霸沙地...

十六強又對隊慢到死既西班牙

克羅呢場就難關喇，睇下俄佬走唔走得甩啦

格仔狂攻

比人換走埋

格仔谷呢段
俄仔守到呢段就得

modric>kdb

表演俄羅斯舞

自己on9
冇得怪人

克羅地亞啪左藥？上場對曲奇國鳩下鳩咁下半場都可以冇晒力 今場仲咁有力

摩迪推番前差勁遠

俄仔要不追先嚇得住格仔

如果兩邊都有都算公平

無lu

球證 旁證 足協.........連條柱都係我既人 你點同我鬥

俄仔上半場同下半場差勁遠,
SECOND波都比格仔拎晒

講到班俄佬咁快 做乜個個郁都唔郁架

守

摩迪真係好撚勁

不停

死守陣

俄仔做咩下半場咁樣

多左分到兩邊既波

俄羅斯後防好垃圾

叫個大波總統落嚟射都入啦

格仔對強隊都係下半場發力

我買俄仔贏喎！比啲掙扎我

格仔對過咩強隊

66頁

想睇加時喔

俄仔節奏突然慢左好多 無左上場個種活力

same
上盤

咁都甩

阿根庭算唔算

散效散左

LOL

換6號

冇氣，轉死守

自膠
上半場

克軍踩油係唔同啲 , 啲傳送快狠準

下半場睇嚟克軍入多 2 粒

換謝利舒夫

有美沙 當然強

俄仔冇曬攻勢

俄仔分分鍾一個罰球/12碼收埋格仔皮

又換走卓利舒夫
換屎波洛夫冇用架喎

食左隻中國製 失效

留力加時

呢個啪夠三枝 換落黎爆二十分鐘

睇見摩迪咁踢法應該攰到仆街

又換佢

打晒，點攻點守都睇晒

唔換迪麗熱巴

俄仔想和。龜縮了

佢攰了

6 號仔 塊面凹到 ....

玩磨？

死守12m

叫啲俄妹除衫刺激下啦

由後場做波做到上前場
果種勤力唔係個個球員得

睇個款俄佬又想挨到12碼

上場已經係
拜託唔好120

又等睇加時

又話啪左藥？隻藥咁撚屎得半場效力

贏佢啊克羅

又想挨到十二碼，眼瞓呀大佬

Who scored one of THE goals of this World Cup
簡而精

摩迪遠距離穿雲箭 一射入網 直飛死角

守守守

已經想訓

俄佬加油阿

格仔加時對俄佬真係危危乎

全隊守
睇怕要加時

俄仔走得快，一定有古怪

你唔用 文言文 描述 ? 作首詩囉一係

唔想睇加時

真心覺得摩迪個隻踢法好撚正
攻又係佢 守又係佢 造波又係佢
今屆真係打得好好

屌你 唔好12m

佢前面兩個都食撚屎嘅

文傑可唔可以死返入禁區入面
周圍走又無撚用

應該留緊力谷加時
格仔上場先加完

俄佬好撚狗

一迫就甩

靠Rebic屈身形算啦

呢兩隊仲無板斧過英撚

好眼訓

睇下格仔攻唔攻得入鐵桶陣

黑哨到 岩岩又唔撚吹？

到底係咩促使我睇呢場閪波

俄仔跌就吹

俄仔D燒味勁到

克羅地亞正一西波，都唔知點解咁多忽然撚撐。

（非賭波撚）

俄佬迫埋去 踢腳 都無犯規 , 玩撚哂

條俄妹

做咩唔一早斬

再轉燒味戰術

竟然無吹

依個球證有錢途

俄佬越睇越似有機會

女觀眾同摩迪

咪撚加時啊屌

越晒位都唔吹

呢個咩名？

差少少

好撚拉鋸

依隊格仔對英撚會唔會比人頂撚死

上埸已經加時冇力

有球世界波算係咁

入撚左去啦

收皮喇俄仔

空曬都頂到咁

魔鬼隊跑多七公里

俄仔個10號做乜撚 度到

好撚黑

咁快72分

益咗英撚

訓算
大家加油

有得射唔射

依場都叫閪波 咁上場叫咩 ?

越位都唔吹 究竟旁證仲有咩用

聽講因為有var,盡量唔吹越位
廢事睇錯阻住進攻
有錯唔好屌

收咗主辦國錢嘅

又加時feel

好眼訓，唔好加時

打到加時應該俄佬贏硬

多7公里

會唔會明顯左少少先

摩迪快撚d整球火焰射球射撚爆俄仔

英撚唔係角球就係12碼架啦

克羅都開始無乜力

瑞典個到冇越就吹

12m

今屆格仔行返歐國盃提子舊路 鬥磨搞掂

唔好玩咁多cmm

訓左唔知

睇唔清就話姐 岩岩個球咁撚清楚佢發緊夢

克軍一掂 俄佬一跌 就一定吹

你都察覺到？

個哨黑撚到

俄佬加油

有冇巴打有link

和完？

勁撚賤

睇下邊隊冇氣先

冇啦完咗啦

體力佔優 呢兩隊咁多人有牌在身 下場分分鐘停賽

主場都未誇張到HI下又吹阿

俄佬班球迷 叫得咁唔齊就咪撚叫啦

主辦國保送四強

兩隊都等收工啦噃

差D呀摩迪

又爭波踢

南非

仼人魚肉

唔好加時呀

你俾我hi下你都想幫我吹啦

體毛foul

點解唔橫傳

好多飛飛

主辦都唔入4強點搞

要格仔主攻就即鳩

完場先問

死都要斬

Brozovic好撚廢

摩迪攰啦

前場7到

格仔冇力了

摩仔 好勁

好有琴晚 夏神 feel , 一個人控足全場

俄佬藥力開始發作

又和

拉仔整個長空急墜俾M子魂之轟炸啦

一早唔傳

Molamola

我覺得場波幾好睇
至少好過英格蘭個場

咁都冇牌

咁嘅中場線都要靠斬

比腳地波摩迪就有 係都要斬

乜都要做唔攰就假

俄仔個個都好好力。。。停咪下一個

咁都唔黃

D旁證 唔識睇越位

咁拉法都得

好悶呀 快啲入快啲收工啦

都冇買閃卡

藥力一發，絶殺你

冇力喇

好慘 成場佢都要指點

做乜鳩

華沙高咩事

克仔做乜鳩斬出界..

如果巴西係咁吹法，到比利時要買機票

free kick

Modric d俾波真係j撚死

咁都無黃

終於換走joba
格仔易守D

加時俄羅斯贏硬
克羅地亞乾哂

俄仔全隊都有正能量 衝鋒號角

魔笛WORK LOAD HEA9VY

又換走大舊衰

踢十二碼俄老應該嬴硬..

克羅地亞12碼上場已經知道有幾廢

天生技嚟
一係佢兩個連突破都未

1比1準備收錢

個球證畀一張黃俄佬 世界另一邊佢就少一個親人 ?

Dzyiba做乜

百屌克羅地亞

訓草做乜

摩笛累了

克仔無力LOL

好撚悶呀

黑俄

應該有加時了

可能成家都會被消失

摩迪好似無氣了

俄仔 12分鐘入多球喇屌

俄佬要入波啊

dum波鐘

格仔前面真係垃圾 比少少力得唔得 摩迪都攰到咁 你班人仲食左屎咁

格仔冇氣

咩野人先會支持俄佬隊西波

要輸了

摩笛頂唔順，點頂120

我好似無咩氣

個球證好有問題
好多得益球都俾俄佬

踼過120分鐘應該仲有貨

摩迪 加油

主場呀大佬

今次世界盃啲國家差距真係越嚟越細

所以一定痾in上盤

唔換得走

啱呀 唔想睇加時

換走佩利錫乜攻勢都冇哂，依家班老野又莫莫地

要烏身抖氣

拉傑迪已經隱左型
應該攰啦真係
格仔中場真係靠晒摩迪一個

格仔要谷就谷呢10分鐘啦
加時真係盞搞

撞爆氣門

邱晒襪，攰都癲

俄仔似想博12碼

扮關心其實過去偷野飲

平均年齡咁高既俄佬仲頂到下

唔係好多
係每次
執法尺度不一

攻守做到足
冇力喇

淘汰賽格仔真係好撚西

主場雞
摩迪冇氣
仲點打落去

撞中個肝, 畀幾粒肝美健佢啦

俄佬d換人怪怪地
而家果5個中場全部都係踢中路

12碼又俄進了

個伊羅軒瘦撚到

留名

集氣

上牙

好希望克羅地亞贏波
下場處分英格蘭

禁區彈彈波

過到呢關，兩三日後又踢都係益英撚

Croatia 加油!!!

死守到完場射pen模式

Vida扮關心去呃水飲

消耗多D體能益下英格蘭

克仔絕殺好嗎

82分鐘仲好有力

Yes

黑仔

點解你咁命苦
一個踢晒成隊

俄屌多粒

又想拖到射12碼

鐵桶陣

等射12碼

仆你個街 塞爾維亞視黎既

俄仔絕殺佢 食全格

難得有罰球

睇龍
兩邊都係12碼晉級
真係互射就好睇

屌.... 又 5 點呀 ? ...

俄佬加油！！！

拉長打俄仔一定完爆格仔

戰鬥民族

前場比啲力啦 摩迪

沙積高

摩迪都開始唔回防
留係中場打反擊算

嘩d俄妹正到

格仔就算過到呢場都五癆七傷

撚有手球

西甲大佬要登機了

格仔隊件黑色波衫好撚型
有d暗格紋係度

handball

拉仔今場隱形

呢球似入

Russia

唔入

無事

準備好睇俄佬加時十二碼了

舉高咗手wo Ching

一嘢轟落去

好心幫下摩迪啦

格仔前場hold唔到波

右手呢

痴線 咁都吹

Modric 就黎攰到仆街

中心口喎
我眼訓到睇錯？

屌你老味 又想守到射pen 死開啦黑哨俄

腳仔軟 會唔會俄佬加時偷雞

中手1...

呢場完全分擔唔到工作

中手

我都睇到中手

前場真係好on9 摩迪傳得好撚靚

兩場都120分鐘 點頂

俄老真係無跌watt

跟本唔應該舉手

宜家就係你睇錯

俄佬有牌未

中手喎 輸到眼花？

中手！肯定中手！

加時格仔真係凍過水

俄佬都係啦

克仔 前線好撚廢

摩迪
睇到佢冇氣有啲心痛
其他格仔人好似食屎咁

最後幾分鐘 一野收佢俄佬皮

戰鬥民族

閪波 屌你老母

俄羅斯快撚D收皮啦 西波隊

食曬藥會頂唔到?
你上場有冇睇

今屆全部都朋友隊黎

如果加時邊隊晉級都係益左英撚

又吹格仔死球證

可能有心呢

俄佬無限氣咁

摩迪無氣喇

佢護球傳波真係屈機
格仔前場要生性

點解我覺得Modric有d nash既feel 明明睇緊足球

如果佢贏到英格蘭
唔介意佢西

摩迪真係俾人chur到變道友。個個位都見佢

換高華錫比黎LA 全攻LA

三張幾野算係咁

咁都吹

髮型都有d似

兩隊場場都要踢120分鐘

俄佬無限氣wo

絕殺左佢啦

而家先換

加時仲唔係魔鬼隊晉級

俄佬肯收皮未呀屌

So sad

好悶

岩呀 就算贏唔到入去踢斷果幾隻熱狗對腳都好

gg....

格仔龍門收LEAD

個龍做乜

傷龍

收皮

蘇巴鍚拉傷

格仔龍門拉親

仆街了 hamstring

中左蛋？

俄佬仲有力逼

慘啦
冇哂換人

無左佢仲勁

拉傷

Nash本身就踢波

下 唔通俄晉級

Oh shit

俄羅斯的主場 是黑暗的

慘了，12m傷龍

咁樣傷呢個時間

克仔快D絕殺左佢 比大家休息

我咪講緊俄仔食藥

碌柒了 龍門拉傷

subasic

慘 唔想輸角球 咁樣拉親收皮

玩撚完

佢救12m唔錯

仆街了

奶野

好彩加時可以換多件

加時仲有個名額

死火

拉親

我咁多delay嘅

慘

大獲了

仆街啦今鋪

好彩依家係咁

要捱到加時

大撚獲

仆街俄佬

Hamstring

會唔會摩迪守龍

如果唔掂都要頂5分鐘

仆街 射pen傷龍

和波一齊出線迫走英格蘭

趁佢龍門傷狂攻啦，俄羅斯

好廢 保送英撚入決賽

大獲

頂多陣先有得換

無啦 點12m

唔係要出米奴烈呀

抵啦

仆街了 ... 守門員

望到佢開角球前㩒住大脾企一企 有啲心酸

真係有劇本

連個龍都

邊個守龍

仆街喇

俄仔主場真係痴撚線

對面龍自己傷, 又有門柱幫手

WA仲踢到痴線

如果咁樣補時輸 就真係假波

佢比利時ga

贏到魔鬼隊咩

做乜撚

好似OK

12M點算

摩迪啦

完美演繹咩叫狗屎運

俄仔壓上去鳩射啦

終於見到有格仔球迷

個時間有冇咁岩呀

換晒人先傷龍

忽然球迷

劇本

完了

屌你 唔好加時啦

大家都有種好飄逸既感覺

共產黨真黑喑

90min 啦

好撚眼訓呀

now 618
91:10

仲要補5分鐘

唉俄仔又-966 守到射贏pen 真係無鳩聊

隻腳有事好大獲

跳唔起

唔加時無得換龍

加時有得再換

一球射撚死俄仔啦求你

仲要捱5分鐘

應該頂到加時先換

格仔龍門跑到抽筋俄佬1d事都冇

屌 入到粒啦 克仔 唔想見到垃圾俄

chok子都睇波

痴撚線劇本到咁

屌佢俄佬

惨，頂唔住

俄仔係就即刻遠射

悶撚過返學
個波長期喺空中既屌

佢一帶波果陣我就覺得好似睇到nash帶波咁

上啊克仔

格仔絕殺啦

劇本已經寫好了

普京寫好的劇本....

好似係拉傷舊患

準備日本仔翻版

奧歷bb

以攻代守，唔俾波俄仔

世一

絕殺啦求下你

俄仔仲唔射 人地個龍都跳唔起

俄仔入多粒喇屌你

俄仔又諗住12碼?

啲好波瀟洒撚都係呢個look

有now

俄佬食左禁藥啦 無限氣

爽手絕殺

依家入一球絕殺俄羅斯啦屌

好撚慘烈

捽lin頭

鐵壁

好明顯

絕殺

睇個形勢 換硬龍門了

俄仔咁垃圾 唔係食藥玩加時點入到8強

補時唔睇LU

CHOK人係到既點解

俄入多粒啦

咁nash都係好撚好波既
果個年代咁多point guard我最中意睇佢

Subasic

點解呢兩隊上輪踢足120分鐘加12碼可以咁好氣

補時緊啦

依家咪補緊時

絕殺喇好嗎

好撚慘呀

克羅地亞冇左個龍，俄仔仲唔鳩射

轉左台？

除左角球
好有威脅咩，長期打少兩個咁

格仔上呀

會唔會係咁樣射呀

咁窄照射

忽然球迷似補時加時都唔識分

又多半個鐘

分分鐘點都笠死個龍

nash仲要係熱刺fans
可惜無合照只係俾人訪問關於modric睇法

又踢假波

12 碼

真係魔鬼隊 係咁射對面負傷龍門

好白痴，對面打少個龍都唔攻

收皮啦英撚 拳王同屎達0廢到咁
一腳就射撚爆佢地啦

以為個龍真係唔識郁

就係覺得好撚怪 睇佢好似睇緊nash咁

本身唔睇呢場 開咗係度睇下睇下又睇到而家

斬個貼門高波應該仲好

嘩傷咗仲頂一球

射死佢

你覺得俄仔可以頂多30分鐘?

得返阿錫

加時好波

屌 訓教

加時

Extra time

克都無有效組織

CHOK仔好痴線, 咩都岩

摩迪散晒了

死俄狗

屌真係買乜輸乜

俄佬鬥志好癲

如果無曬換人機會, 個龍要傷出 邊個頂?

30分鐘後
點球大戰

加油俄羅斯🤫

俄仔食藥回氣

頂益晒英撚

屌你死俄仔 唔敢出來攻

俄仔痴撚線 體能勁到

加時可以換多個呀

香港那個拍緊戲

後衛

俄仔肯定有食藥啦 38條友體能28咁

覺得加時俄佬有機贏埋

格仔條中場廢左了，得摩迪一個

屌你老母又加時

點球。

屌 睇個勢又係鳩到射pen

謝賢.jpg

Perisic戰犯？

Modric 攰撚到

救命撚屎波

英撚

下線都幾慘
場場都踢120分鐘
出左線都唔知仲有冇力踢下一場

如果平時打到後段呢

打和

見到班友都攰
射大場仲要踢兩粒鐘

做硬啦門前5碼炒

格狗爛牙佬果球真係dum心

個龍咩事？???

完全睇唔出克羅係咩黑馬 好廢

多數在場後衛高佬

走上走落又要開角

格仔又係妹到出局就好笑

加時 係咪當主客和 和左?

叫對面個龍過嚟守

叫其他人頂

唔撚想睇了

唔換龍

往死裏射

主場雞係唔同啲

互射十二碼, 你老味!!!

張國強真係好勁

九成九

真係好傷下 都唔用腳開波

下線上半part四隊場場要踢120分鐘 下半part輕輕鬆鬆鳩下鳩下咁贏波晉級

呢兩隊完全唔值4強囉 巴西

英撚笑住入決賽

俄佬咬嗰舊咩黎

中場發電機開行95分鐘

教練

32歲喇大佬

下線真係隊隊鬥廢

話 依場悶嗰班人 應該無睇上一場

藥材

格仔最後傷龍先攻 攞黎賤

俄仔頂埋佢，射12碼搞掂格仔

其實可以預料到加時即係俄佬嬴波

russia no yellow card, god

派利是 屌你呀個下中柱

信連登真係死得
又話呢場都妹下妹下

下線睇黎都曬鳩氣

天然禁藥

其實頭先撞柱就知氣數已盡
好波不如好運

格仔淘汰賽好撚廢

俄佬加時嬴左9成

ON99守足50分鍾仲要加多個球証

Perisic 瞄咁耐中柱
唉

死鬥

有屎波Ling 點會悶

支持將英格蘭個位俾巴西

俄佬守到血肉橫飛 遲早頂唔順

劇本早已寫好
磨到射12碼 俄佬奇蹟入四強

加時 比較體能 就見到禁藥既效果

2026仲要整夠48隊，垃圾足協

贏緊應該會叫前鋒守 哈利簡尼試過守 仲牛油手比人入左

2000

屌佢老母 又輸幾舊

食下糖姐 不過加下體能又谷下速度咁

咁都唔妹？克仔下下分兩邊靠燒味搏亂
俄佬下半場做過d乜撚?

瞓

祝格仔好運

咩人先會撐俄仔

返屋企啦克羅 咁都贏唔撚到

希望俄佬直接入波出線

克羅地亞兩場都加時，捱到去下場都冇力啦

其實踢12碼係咪可以再用番正選龍門?
加時換走正選抖抖先

大腳右肶底

英撚班傻鳩囉

唉屌 贏波輸盤
本身買 英格蘭 穿 克仔 依家又輸 屌佢老母

克羅2張黃球證硬比

我寧願睇俄仔好過格仔D西波喇

格仔好垃圾

佢射條柱射右幾CM都彈得入

真係冇運行

問題係佢今季都踢足咁濟 踢埋歐冠決賽 連續三年
今年克羅地亞仲要佢最核心 咩波都要經佢 仲要kick off 場場要踢足120分鐘 見到佢都攰到仆街......
呢幾年佢同kroos一定係踢最多 但kroos後生....

又有賭仔發嬲

可以訓半個鐘先

俄仔

走左邊有得返返尼

呢期莊家通殺喇屌

可以兩個龍輪流守12m添啊

個場入完三球跟住牛油手

咪就係 個拉傑迪笑死人 得摩迪同rebic最值得睇

龍門頂硬上

輸波賭仔 全面進場 屌鳩 克軍

呢場算係咁，上場先悶，瑞典唔識攻，英格蘭又頹

斷反擊技術犯規喎
點會唔黃

俄羅斯人？

換龍了

點解臨尾連入2個角球

普京盃了

hamstring有事都仲頂到

魔鬼隊跑多10%

俄羅斯. 主辦國 依種表現好難唔話無食藥

陪住魔笛捱

俄仔啦

唔換籠係咩玩法 一陣跳唔起就好笑

唔換龍
俄佬會不斷9射9斬

跑多10km

癲到

ＭＯＤＲＩＣ：好撚赲啊屌你老母

發覺到支持俄羅斯嘅留言至少有4個負評

加時睇好俄佬 無限氣咁

格仔啲西波
先輸一球，然後極速追和
跟住1：1到完場加時十二碼

現場球迷打氣聲好勁，俄羅斯主場踢高半班波其實唔出奇

Btw，Modric真係好勁，全條中場佢打晒，相反Rakitic就麻麻

鼠X拉傷，玩FM成日有

ITV話個龍老抽啫

球迷：好撚赲啊屌你老母

我得罪講句
克羅地亞加時都唔會有任何攻勢

後備龍係乜水

魔鬼隊反撲

克軍 根本踢得唔錯, 下半場要佢地踢主攻 , 把握唔到機會 都無計

俄佬 下半場打左 5 分鐘就已經死守啦

死守要攻得入 你估容易咩

俄佬聯防唔錯

換左邊個

9射？企撚曬係禁區9射定點

一傷就起碼抖一個月

屌個龍門係咪仲踢到架
因住比人燒味斬死

摩迪平時踢90分鐘都好吃力，連續兩場踢120分鐘點頂

摩迪要去到後面清埋波

真係hamstring嘅話一定唔會搏

演技

龍門死頂 RIP

咁都仲唔抽筋 , 唔係藥效係咩

唔好射pen

魔鬼隊加時要爆啦

佢真係會死的

踢多90分鐘都冇波入

Modric成場都打後咗1格咁

條友體能不嬲差

求下格仔放過摩迪啦

今場對rakitic好失望

禁藥俄 唔洗換人啦 再吃多少少 加時10個寶特

後面幾下出黎攞波都唔似有事

俄佬d體力咁勁

格仔無換到龍？

扮傷心理戰

俄佬D人腳咩水平呀，唔係食禁藥我都諗唔明點解

張國強踢皇馬真係最華而不實

本身支持格仔上去收英𨶙皮

睇黎要靠法國/比利時

No

閪波 完

12碼啦

可以玩包剪拓
英超試過

格仔抽哂筋

個龍仲死頂, 累死克軍唔好到時先喊

用生命嚟踢波

又傷一件

跑少人10KM都抽？

換左龍邊夠信心頂十二碼

換龍啦
陣間要射 12M 飛唔飛到 ga

維沙高

克羅地亞踢得好好咩？牌面係靚，但組織唔到有威脅射門，下下兩邊燒味搏亂。

今次真係益晒英撚啦

食禁藥可恥

好在冇換龍

球員受傷

俄睇嚟又攻上半 守下半

真係唔換龍

又傷膝

格仔呢兩埸都踢得差
定係對美欺個埸係幻覺

加時根本晒時間

扮野 馬體會體能點會咁屎

跑得快咗咁多

好撚眼訓啊屌

唔踢直接12M啦....
搞咁多野做咩...好眼訓

俄老D氣仲好似100%咁

俄佬會贏大力神盃，邊個敢係普京地頭搞事

又傷多件

係個樣生成咁點攰到個人乾晒

攰得濟 自己要求換人

果場純粹卡巴尼路派膠阿根廷谷上後場有位比佢地用。

買咩好而家

格仔個個都傷 贏到下場都過唔到英撚啦 英撚好撚-6

巴西當初玩走線 佢係下線基本入硬決賽

olic 仲係咁型

以佢中前場水平
D攻勢就成日一到淘汰賽就鳩到無極限

以為會換

事實係阿根廷渣

冇得換龍

魔鬼隊加時會收格仔皮

NO gOAL

邊有
盲反都唔好咁誇

前入決賽 都全部垃圾

兩隊都兩次加時，邊隊出線都好都益咗英格蘭

見到摩迪望住佢出場個樣
：屌你 我都未叫出場 你出場？

英撚應該想對格仔多啲

格仔：我唔撚玩喇！班戰鬥民族踢極都仲有氣跑既

第4個名額 唔換龍門??

唔撚係又傷掛

文迪蘇傑郁收皮

克羅地亞個個都唔掂

克羅地亞抽曬筋
魔鬼隊咩事都冇

文迪都抽抽地

呀根庭後防廢

係生得矮

俄佬絕殺(最尾5分鐘計)或者格仔拎紅
我都即時切 j j

益哂英撚

俄佬仲好有力咁

屌 傷能哂

克羅地亞入四強同英撚鬥斬燒味啦

冇藥食

全撚部賣老抽

格仔抽既抽 傷既傷
普京：無時間喇 出絕招

蘇巴錫仲企到，但未必撲到波

第一round只可正選

特然死亡先可以後備

抽筋點射碼

有冇ching發現俄羅斯冇人抽筋 克羅地亞d人抽哂筋 俄仔仲係

唔得了

魔鬼隊唔洗五分鐘先絕殺啦
你班友都傷得就傷

係咪加咗30Min

無限體力

應該唔會渣過曲奇同俄佬掛

好撚驚

出事

格仔啲人斷氣咁劑

咪炒鳩哂 俄佬下下響袋

差唔多成百分鐘俄仔仲有力迫搶

俄佬:搞掂格仔即刻同埋三獅踢都得 100%氣

防守方面難講

俄仔食左咩野咁捱得

摩迪仲爆到

唔計佢地有無食藥
但人地真係體能好啲都唔俾

唔係咁樣輸掛

corluka

PJACA冇得入, 出哥路卡

魔迪

第一次睇加時 ?

唔識攰

120+120
俄佬一個都無事

格仔全部紅血

格仔冇力 俄仔都唔搶攻去等12碼

身體頂唔順

要為上場對丹麥既120分鐘 付出代價

真係唔換龍？

格仔加油呀

笑撚死

頂住呀格仔

其實摩迪都勁到快到啪藥咁 雖則憎皇 但真係佩服佢

#2421

俄仔隻新藥咁撚勁

人地俄佬習慣踢120分鐘嘛 咁多都話人

換人救摩迪啦

屌，咁都無犯規

竟然唔換龍門
頂到12碼都死

佢真係用生命踢波

當年俄羅斯收買足總件事就草草了事
到今日全部都係劇本嚟

換哂啦

咁都唔吹

摩迪好撚慘

戰鬥民族真係唔係講笑

克羅個個都傷晒咁濟 相反俄仔仲好氣好力

格仔加油
俄國賤種快d收皮

保險嘛佢仲頂都就算

而家格仔被撞一撞就冧

加時真係好無謂
球員又踢得辛苦
球迷又睇得辛苦

俾克羅地亞贏到呢場都半隊人收晒皮，仲點打英格蘭
呢場輸9左佢算9數，等其餘幾隊領教下禁藥隊威力

俾 但克羅果幾個踢皇馬 巴塞 馬體會都抽筋 用盡氣 唔通俄超水平高過西甲

Modric 咁都仲爆到
仲爆到好似nash咁

忽然過你

加油呀格仔

俄佬啲快速逼搶仲好似踢緊上半場一樣

格仔全部都爆晒偈

Modric真係好勁

真係陰公 成隊爬晒係到咁濟

又Nash

俄佬藥力發作

格仔全部人都死咗半條命

你信唔信呢11個冇食

mandy行路都有問題啦

俄又好，格仔又好，是撚但入多球啦好嘛

踢果個又累，睇果個又眼訓

俄仔差D

又自爆

死俄仔自動投降啦

又關nash事

魔鬼隊..

戰鬥民族唔係講笑

差D絕殺

拉傑迪幫下手啦

其實哥路卡點解唔踢右閘 我記得佢初出道係右閘

熟悉嘅老虎

懦夫現形

俄佬好似而家先發力咁

俄狗搵個人扮下抽筋都好啦

俄仔班人攰都係隨時爆得

踢皇馬班痴線佬全部都無限氣 馬些路又係成日加時爆鳩人

老虎撚

俄佬d體能仲誇撚過02黑哨泡菜幾皮

唔通結局係俄羅斯奪冠？

岩岩摩迪都爆到啦

唔知今次俄仔啲尿咩顏色呢

1:2

差d奶野

拉仔死撚左去邊

Goal

英撚：漁人

有個跪咗一下

竟然唔俾12碼
球證係唔係未開波前上連燈見自己俾人笑黑哨

1-0

-6

真係睇到燥
2：1

咁樣搞掂

Goal 2:1

終於妹得入

1:2 訓得

攰到連 頂波 傳波 都唔到位

抵

死俄佬一入禁區就插水

波都斬唔起啦

格仔頂住呀仆街

頂唔到

如果一隻新藥食左跑快好多體力多左
但唔係禁藥List度仲算唔算禁藥?

yes!!!!!

格仔收晒皮
但俄仔好似仲未爆seed咁

俄佬根都唔抽一下cls

終於入波啦

瘋了 都瘋了

格仔好波

符碌到佢

Gg 了 魔鬼隊😂😂😂

咁樣入、On99

仆街 俄佬 依家開始玩插水啦

俄佬尾段仲爆到

冇力都入波

咁樣入

格仔仲爆到係咪食左藥

冇人有反應

格仔
收皮啦俄仔

碌撚到

仲話冇運？

VIDA

抵呀俄仔

終於入

打錯1-2

笑咗.....

好撚癲

咁 -6

GOAL !!!!!!

88

反cup

低能

摩迪岩岩先爆完你唔講？

皇天擊殺俄仔

英撚今日咁嘅節奏對住俄佬頂唔頂到三十分鐘

除衫慶祝唔係要比牌咩？

終於

返歸啦俄仔

goal!

仲未角球

魔鬼隊可以收皮未

頂撚住阿

-6足球好波 俄仔快D收皮

88俄仔

點解自己申請黃牌

成班後防睇波

禁藥隊抵死

收皮啦死俄狗

勁正

總統

全埸睇波

爆完跟手咪跪左係到

黑哨表示黃牌

俄佬又輸球西波

女總統

幾多分鐘

收皮啦俄仔

除衫

以為加時踢半場

個龍好似唔識反應咁

4強都洗底，唔怕

咁食多張黃好咩?

除衫食黃都唔理

Bye Russia
Nice try

下場都洗牌

唔搵人守柱

下場都洗底

終於頂到

做乜鬼除衫食牌
好不智

4強洗牌，不過都係on9

岩岩過唔夠錢睇VR比12碼
搞到依家輸翻轉頭

colinda幾正

俄 10 號 睇波

咁係咪爆到

笑咗
諗起阿軍廷後腳入嗰球

普京倨樣呢😹😹😹

嘩 我頂 負撚到

取消球波啦

4強reset

真係好波不如好運

女總統係普京面前咁撚囂張 今晚無啦

洗牌呀

俄國止步

食屎啦 魔鬼隊

冇力靠-6
俄佬換走6 17兩個主力 等收皮

一陣拎多半張變紅打少個

個龍

女總統都幾好波

係咪無洗底 下場拎牌咪仆街

屌你踢左成百分鐘 緊係除衫

鏟到波吹你老母咩

痴線加十分鐘

迪沙哥夫出番黎

立體

今場mvp摩迪

皇天擊殺

10號做乜9望住粒波

103:00

見到了 原來有

魔鬼隊仲爆到上去

ON9…

俄仔GG

俄仔雖然沒賣老抽，但係D人既反應慢哂
其實都係沒力既表現

女總統.jpg

Dzagoev

着到咁好誘人

洗呀

我屌

Extra time wor

屌佢屌到厭啦

俄狗快d追返和

吓

仲有成20分鐘
咁黃點都唔著數

諗起德國個總理有場打希臘又係咁慶祝
班希臘佬嬲豬話唔還錢

加半粒鐘呀

55

smolov係正前面都唔清

黑妹

俄仔仲爆到

食藥都輸

快撚啲完場俾摩迪抖下啦
成場見佢又上又落 攰到仆街

屌越黎越多笑料

負碌個點係邊 個波直入網仔喎on9

假膠？

屌咁多忽然球迷連基本球例都唔識

忽然球迷訓啦

好有線條

魔鬼隊圍攻

...

俄仔有機會追到LOL

睇到好眼訓

加時入波 + 反超前

激動 咪 除衫囉

俄國嬴到我切

個光頭俄佬教練好撚好笑

笑死

好危

格仔好波！垃圾禁藥狗

嚇死，以為追返

俄狗藥力要出黎啦

圖呢

加十分鐘 好撚柒呀屌你

唔好燈

處分完俄佬
下場再處分埋英格蘭

頂啦住呀格仔

班人眼訓到痴左線

行番黃金入球啦不如

教練就爆血管

咪燈

浪費一個技犯機會，其實好蠢

魔鬼隊轟佢

心諗105都未到見到有人話加10分鐘
真係wtf

魔鬼隊教練好嬲😂😂😂

條女扎頭髮

應該重啟黃金入球啦

lm 睇俄佬贏

Lovren

個龍開唔到波了

個女總統咁撚樣衰成班連登仔都J得落
都CLS

四點幾仲有忽然球迷 真係幾有心

仆街LOL

俄仔教練

個阿叔偷影

加30分鐘呀

諗起以前既黃金入球

影佢相

聽日放假

驚到我check 我到底慢咗幾撚多

俄佬個領隊

咁都補兩分鐘

頂撚住呀格仔人

俄佬教練 屌哂鬼咁

咪係, 班英撚為左要克軍輸, 真係咩都講得出

頂入都叫 - 6

龍門球搵人代開

Until we score?

邊到嚟兩分鐘

格仔頂撚住

Cls 點撚解補兩分鐘？

想睇12碼

成個干地癲狗咁

痴線 加17分鐘？

白頭佬識貨即刻拍片

拉傷左

屌你個女總統成50歲

龍門仲傷緊...

頂住

興奮劑 興奮劑

學界足球

一分鐘100萬

傻啦加34分鐘

菲律賓有入圍？

小明

格仔頂住重有15min

梅德偉傑夫黎架喎

咁迫法好難抖

除衫慶祝

我地個特狗都係啦

呢舖真係英格蘭或成最大贏家

100萬太少...

直程係無常識

黑少少就菲律賓咩
你成世未撚出過國？

今年克羅地亞都無石油用

格仔頂多15分鐘

會唔會有人踢到斷氣

而家格仔龍門傷左
同禁藥佬打十二碼一定輸
只要格仔死頂後防就得啦
為了摩迪

其實無論邊隊贏都係益英撚

摩迪真係好撚正

克仔踢到又累又傷又殘

光頭俄佬教練: 上呀 上呀屌你老母 輸撚左你比條命我呀 上呀

魔鬼隊藥力仲未完

衝龍都敢死班俄仔ON9?

屌你老母俄佬賤撚到

睇見都痛

所以先咁高人工

換另一邊啦

會死架

係咪覺得自己好好笑

個龍被m

個面夜晚

Child登

屌殺傷戰術

俄仔贏唔到都打殘格仔啲人

癡撚線啦加成三十分鐘

足球小將好似有段又係撞鳩你個龍

好彩唔係加時下半先衝出黎 痴線加三十分鐘

你要林鄭定克羅

屌你老母俄狗

下場點算

痴撚線凌晨仲開咁多燈

睇唔撚到個波呀

點頂呀

唔一定 12碼都係鬥撲
有民族精神既龍應該唔會理自己有幾傷 會盡救

嚇死

其實無咩撞到wo

咁都無事

俄佬立即仆街死

仲頂到

頂住呀

俄仔賤撚到

個龍唔得喇

個龍點算

屌，俄佬好仆街

繼續撞佢啦 益英撚

如俄佬對英撚
完場一定暴動打到見血

少林隊頂住呀

其實 加時 應該 半場結算 先合理

半場分到勝負就 夠啦

加埋下半真係攞左班球員條命

金球 就話 太殘忍啫, 半金半銀 就最公道

林源三

收皮啦自己跌

用生命守龍

個龍頂唔頂到呀

格仔無人換啦喎

格仔龍要頂住 15分鐘

批踭個龍

插水龍

睇到喊

妖精王

留意到俄佬個十號好廢，前面單刀俾人撞低，後面翻黎由得個波漏入

越黎越痛了

龍收得皮

終於有人唔盲反

俄仔快撚d出局

希望俄羅斯晉級

蘇巴錫頂撚住呀

Blyat

有冇ONLINE LINK可以PLAYBACK
十分鐘前跳左掣

咁多場每次換出黎無球好波

半場咪即係銀球

俄痂應該亂射
對面個龍傷左

on 9 9

怕咩，都1-2，俄仔點會追得和12m

格仔就散點打

克羅名不符實

唔跳得喇

明知克仔個龍傷傷地仲要衝撞佢 正仆街

跪求12碼
都頂左咁奈唔爭在睇埋

好心仲換得 換埋個龍 一陣踢踢下傷左點算

俄國已經輸左

英格蘭班仆街就-6足球

乜你覺得去到世界盃
憑住你民族精神就會將你嘅腳傷變成冇

俄佬快啲乘虛而入啦

好想捉晒撚d俄妹係龍門口射佢龜

益撚晒英狗

係咪有人做口型講cyka blyat?

俄佬出返嚟會唔會變晒做異能戰士

格子龍門頂埋佢呀

換撚左人喇
冇喇

慢動作錯覺

2:1!

冇腳好波

好想射佢地

頂撚住呀格仔

俄仔唔好放棄

無名額啦

入波果個黃牌下場洗唔洗停賽？

我睇google live stats佢話+10我撚知extra time定補時啊

成班即刻執到寶咁出黎吠，下次同fifa聯處睇波要考牌啦小朋友

俄軍開始進場

撞到個龍仆街都冇紅 黑哨到
屌你老母死俄狗

國內神射

廢到仆街

想知主辦國有幾多次係入唔到四強

俄仔準備浪射

場場120分鐘 鐵人都死

美極

今次真係英格蘭或成最大贏家

格仔下場都係輸架啦

我見到blyat

係唔係成隊人推埋去果球

支持射12m

無得換了
加時都換咗件

唔跳就頂到嘅

益曬英撚

英撚實睇到笑

支持俄羅斯

其實個波好快

22 未呀屌

角球旗戰術啦 唔係要人教下

頭先應該換龍啦
真係要 12 碼點守

名pls

蘇巴錫生命值硬接

英軍 依啲就真係叫 符碌啦

分組靚, 條線靚, 對手又多意外 ...

喺火星睇？

由小組開始碌入決賽

忽然球迷嬲豬 無話你唔睇得 笑柒你姐

關鍵時刻會有VAR
普京隻手指已經放左係個發射制上面

收到風 俄佬一陣會有球12碼 保送4強

咁樣俾英撚班垃圾入到決賽嘅話真係嘔血

小朋友你快去睡覺啦

條女笑得好靚

恰著左。想問發生咩事...

我愛俄妹！！支持格仔！

生命防守頂住

有冇諗過個龍唔想換呢？

痴線壓到咁

點解頭先會決定唔換龍咁痴線...
賭得咁大?!

真係12M 點撲...

如果追和 可唔可以換龍射12m?

丹尼爾咁都抽到政府水

俄仔d氣又回返曬

咁佢係睇緊 巴閪追返一粒嗰場

柒左就認啦
忽然球迷
想睇波就要識規矩架啦
唔識咪問囉
柒左又要串
你老母真係慘

合理

英撚對俄佬反而無咁易食

見到班俄仔火撚滾
見到班俄妹重撚火滾

呢個鬼婆好耐..隨時有孫

抽咩

你地仲有力企喺度呀！！

拉仔今場死左去邊

無事, 繼續訓

魔鬼隊應該有12m

魔迪痴線

摩迪cls

好心入波個果 係排骨就唔好除衫慶祝啦

WA摩迪咁都追到痴線

好柒呀你

原來唔係得我見到

摩迪仲爆

摩迪真係癲

摩迪真係痴線

可以急call出左局嘅人代守如 ddg 同舉手王

你睇live stat關我撚事咩

贊奴沙條仆街入波都唔知為咩

魔笛仲爆到

魔迪呢一下, 全世界都震驚
咁都仲追到

唔想都要啦
佢話唔換就唔換
傷左點撲呀

肯定modric食藥啦係咪呀禁藥狗？

摩迪真係勁到痴線

加時下半場 感覺俄仔好似仲好好體力咁

摩迪仲跑到 好撚熱血

格仔隊踢到殘晒
英撚都幾大機會

格仔都傷矖⋯⋯點打一隊正常隊

無論贏定輸 咩地方嘅球迷都好 見到上電視就笑得好開心

得摩迪咁勤力

Modric

點解1:2仲踢緊

咁都追到？

犘迪好癲

俄羅斯

想問摩迪又爆到係咪又食左藥

摩迪痴咗線呀

英撚就場場踢養生波

Modrics 體力真係癲
踢皇馬由踢60分鐘就攰變依家120咁濟都仲有貨

摩迪仲咁爆得

上線場場激戰 呢場又120 英格蘭成最大贏家

魔迪快到

追波追到

google 係寫100" 咁架喎
+6個D就真係補時
條友睇邊個google呀

忽然球迷要衝出黎柒幾多次先肯收手

摩迪係咪痴線

摩迪真係勁撚到痴線

終於有牌

on9睇波都可以老屎忽，波台狗果然名不虛傳

咁都追得到

12號先踢4強。正常都夠休息啦

格仔加油

google唔會寫+10架喎，extra time只會寫100' 柒左就認啦

點解唔係踢緊? 黃金入球無左好多年

用生命力硬爆

摩迪痴左線

魔笛打針??

第一張黃

今晚 多左 24 個俄佬破碎家庭

格仔頂撚住呀，為咗摩迪

去瞓啦你

CLS 加時加18分鐘

摩迪禁藥級迫搶

俄仔加油十二碼

modric 真係好撚痴線呀

番去飲奶

全球幾十億人望住喎

摩迪爆到就勁
俄佬爆到就食藥

類似話如果領導人貼地d都會多d市民支持

文素都係死頂

我仲有氣

摩迪係咪迴光返照

摩迪好搏

2:2

Modric就體能好熱血

有推咩? 唔係自己仆街?

打左百鳩幾分鐘都仲有力咁樣追波法

撞機

睇過？點+10啊

摩迪唔得喇 要企係到抖

你睇下每個cm講忽然球迷
就有一負評

忽然球迷就收爹啦

加你老味

1 隊1個爆
1 隊11個爆 仲要有前科
你話呢

人地諗左咁耐先兜到 放過人啦

世一之爭 夏神 vs 摩仔

摩迪最強

好撚柒呀你 死返入你老母塊臭閪度啦

條友小氣到 柒左咪認囉

克仔頂住呀

真10號

支持住

8號又爆到

加埋你老味好冇

好撚熱血

我揀摩仔
利申：軌，鍠

留意到皇馬球員好多時係最尾入一球

如果比利時真係冠軍 含金量大到呢

痛呀 個鼻

俄佬都開始莫莫地

鬥撞

8號 90分鐘先換出黎

嘩d俄妹靚到

一個平時踢出撚哂名好體能既皇馬 仲要係最高水平既球賽
班俄佬有部分平時踢開次級聯賽但突然咁撚勁 懷疑食藥都好合理
洗唔洗次次摩迪爆到都好似怨婦咁出黎講一次

邊隊晉級對英格蘭最好？

仆街角球

巴西 法國

頂埋佢啊格仔

屌影唔切，勁正

個白淨俄妹 un un 下, 好似扑野咁

俄仔加油

岩岩個俄妹正到

普京捨得過數未？

踢埋啲對手係咁送12碼
守角球犯錯
組織傳波埋門是但一樣唔掂

諗住入多球穩陣d嘛

神龍
用生命踢波

死禁藥狗modric

摩迪面都青埋

仲唔打燒味

贊奴沙被打入冷宮啦

隊友睇波

摩迪個樣真係似每日打幾次飛機打左幾十年既人

格仔班友似食藥多啲

個龍咁死頂法會唔會加劇傷勢, 搞到有後遺症?

格仔
瘋狂燒味

Sobasic
生命值硬接

蘇巴錫

龍門

想睇克仔熱血
但又好想睇下禁藥俄仔打英撚
好矛盾

傻鳩 高華錫88分鐘先換出嚟

格仔頂多十分鐘

呢下真係好有少林足球feel

俄仔準備

披住白色頸巾果個

魔笛根性

俄佬教練輸左要打靶？個樣慌撚到

摩迪咁爆發，當決賽咁踏，好博命

無人老屎忽過你
被迫害妄想症？
係你又要威又要戴頭盔

蘇比迪真係好勁

生命救波😭😭

接到

射返比個龍

負碌

俄仔準備登機
再見

神龍呀

打喇

龍

射忽個龍

個龍會唔會死

人地玻璃心

接實

多謝屌醒 訓到傻左load唔到 柒左

生命救波

登咩機！主辦國呀！

個龍勁到

往死裏地接

頂著呀

嘩 咁都接到實

搖下搖下好似屌緊西咁

刑場見

個龍 傷住打 都咁勁

拉傷完仲勁咗

反彈比格仔

登機去邊？返俄羅斯？

次次望到摩迪翩翩起舞嘅長髮
我就好似見到Nash咁
屌兩個人好撚似
又係玩開靚傳球

堅！

坐火車已經可以

緊係啦克仔都無乜幾何打到呢度啦應該

俄國咁大 行返屋企咩

登巴士

傷都咁都撲到仲接實

個龍每次救波都已經唔可以企穩接實 頂住呀

圖你都睇到搖下搖下

登機去打把

又黎

俄國邊可能贏到

唔影條女 影過毒撚做乜9

生命守龍

又叉到

係返屋企

又救一球

Hand ball

格仔手球

個龍真係生命足球

用生命踢波

西伯利亞勞改掛

用手出事了

手球

On9咁樣輸fk

Subasic 又黎😂😂

打出

呢球危險

完啦好嗎

手槌

俄羅斯咁撚大

咁都救到

Bar 12m 了

呢個位輸罰球

下場仲出唔出到

CLS

二沽 二沽 呀呀呀

燈力十足既連登仔小心啲

入撚左就罪人

入返粒啦俄仔

屌，加時入波無撚用啦

登火車

係熱狗踢七十分鐘都扯蝦

好唔老實

手球2:2

明顯到咁

2:2 12M LA

屌你老母

2-2

大獲鳥

2：2

屌你俄羅斯

個龍好𨶙有火

俄仔啲大腳開波下下送曬比對面

2比2

真係入

俄仔goal!!

mola mola

真劇本
2-2

入左就好笑

2:2!!

幽默感既野真係唔係個個有..

入多少少就係12碼

咁樣輸就唔抵

屌你老母！靚呀

迪基亞學嘢啦

diu
魔鬼隊

好野想睇12碼

好彩唔係最尾5分鐘 好撚驚

12碼

手球，超級大傻仔

係咪又有機會可以睇艾堅菲夫救國

痴線，精彩到

唉屌

屌手球條撚樣切腹啦

魔鬼隊係不敗

好刺激

格仔登機啦

劇本來了

俄仔登機去海參威

唔好啊屌

真係守唔到高波

屌你

普京過左數了

咁都要手球為左咩

叫左出黎

唔好啊唔好啊唔好啊

有運2:2

diuuuuu

fk

比人趕

屌你 咁撚樣都入 molamola

2:2!

講真咁樣比人入波士氣都冇埋

罪人

登忘命機

出事 格仔真係守唔到落去

頂得好靚

被劇透了

好撚緊張

Cls 魔鬼隊😹😹

俄佬要驗尿

諗起個條笑片 龍下下十二碼中面

企晒係到發夢

傻9

格仔想點撚樣

屌 ...................

格仔個龍點頂12M

費南迪斯今晚可以俄妹放題

唉 12碼劇本

俄佬台叫到聲都沙

格仔成班腳軟跳唔起

好波！

-撚6

啲俄妹

真係玩完

真係，劇本

唔撚係呀嘛dllm

輸手球個弱智仔

屌啦聲

死on9無啦啦用手

得哥佬卡跳
個個無力

nice hand ball

屌 魔鬼隊

俄仔入多粒

屌你 ON9仔 用手

入多1球

痴撚線...

愈踢愈差....

咁多手做咩

Lag 咗一下 akip咗

任頂 屌

diu

真係弱智仔

唉屌，12m格仔個龍點救

咁既位輸罰球係咪on9

魔鬼隊睇黎可以4強

用手真係無撚腦

出手做咩柒

想訓覺呀 仆街

屌⋯⋯

踢走克狗隊閪波啦，好牌爛打法。

好慘烈

唉 個左閘是否弱智

捱到pen 輸9成 主場踢多兩個

原本靜晒既俄佬癲左

收埋隻手但擴開個身

度度都係我既人 你咪驗囉

超好睇呢場

出手既ON9

普京個劇本真係好刺激...

呢個時候失波 格仔氣數已盡

直入決賽la

成場觀眾癲撚哂

輸隻手

用手條友更衣室往死裡打了

雖然撐克羅, 但俄仔幾熱血 唔放棄到最後一刻

打俄佬 祖國下場會唔會收皮

屌你冇人跳冇人逼

魔鬼隊仲好有力

屌 俄佬舉小花波衫

羅宋湯

m子垃圾來

跳撚咩 踢咗幾多分鐘喇

奶西嘴

D 俄妹咸能到😂😂

chisin

個龍都唔撲下

收左幾多錢輸手球

連登仔燈力十足....

空哂都有

收硬皮

點睇到

第一下fake得靚

格仔登機

個龍真係辛撚苦

格仔出硬局啦 跑都跑唔撚郁

個嘴

呢個氣勢 12碼玩撚完啦格仔

俄羅斯表現值得入4強
以弱勝強

世界盃假嚟做乜7呀
踢好啲等上位好過啦

Mola mola魔笛買定機票返去休息下啦

等12碼算

丹尼爾：來回地獄又折返人間

好多俄妹跳下跳下

假撚到仆街

屌 摩迪
唔好啊

俄佬好撚熱血

格仔冇哂信心

俄仔仲咁好氣好力

呢場係真精彩

.... 尾段仲送個 致命罰球畀人 ... 屌你咩 .... 往死裏打

蘇巴錫傷住踢

俄妹即刻高潮

仆街啦魔鬼隊

呢球個龍無傷都頂唔到真心

仲係到玩口水

俄仔掂啦

美斯波衫

俾摩迪返去休息啦，打嚟把撚咩

文迪蘇傑跳唔起了

唔講俄仔有冇食藥
主場咁真係幾熱血

球場啲人好撚興奮

運氣話黎就黎

俄佬真係好值得贏

邊條傻閪輸個罰球俾人

睇到叫撚左出黎

2:1

真係輸
格仔又係同兩年前一樣
抵撚死

屌你老母戰爭民族

兩個細路女都啱？

呢場好殘忍
明知對面個龍傷左屈佢機好似好不君子
但係唔屈佢機又好對唔住自己 好慘

假波撚特別on9

可能佢唔手球就會死老豆

等睇 龍門個嘴.gif

摩笛

做多左喇

MOLAMOLA

兩隊都好熱血

我見到有個個俄仔fan fing美斯波衫 係咩玩法

呢場真係痴線
加時仲搏過頭90分鐘

有人舉小花波衫做乜尻 cam man見到都即刻走

Delay好耐下

係，52年最弱既英撚點贏到魔鬼隊

美欺又贏

慢鏡

手球黎做乜春 on99

想睇俄佬對英撚 第3次世紀之戰

格仔都無力同俄佬爭頂

禁藥足球

俄狗仲11個全部爆得😹😹😹

眼訓都即刻醒哂

俄仔講君子嘅咩

格仔玩撚完

想問下如果咁好彩真係俾俄佬嬴左冠軍
但發現佢地有服用禁藥會點?

求上帝保佑

正辣殺

有咩

G持

屌 中國都有權主辦世界盃（如果用禁藥）

你係格仔你仲攻唔攻?

俄仔右閘2號仔幾勁

唔會發現到

想睇返個賓妹

贏左就唔會發現到架啦

俄佬體能咁好既咩

Sobasic

Good save

12m贏左俄仔今晚有大把俄妹屌了

第二名頂上

頂住

巴西人黎

俄仔仲好有力

蘇聯年代直頭連自己國家既人都唔當係人
仲講對家添？

俄羅斯對上10年有超過1000個運動員食禁藥
呢11個食埋有咩咁奇
30幾歲踢120分鐘好似20歲踢左30分鐘咁

俄佬直奪世界盃冠軍

差d 12m 都唔洗

個總理笑鬼死

俄佬仲好氣好力

巴西入藉好似係

共產國家點信得過

差d輸埋

主辦有錢就得啦
南非踢到屎咁咪又係搞

個龍係咪扮架咋,仲飛到喎

美斯保佑

國際足協咁撚黑
鳩會驗到

要發現呢2場都發現左

劇本，俄佬贏十二碼

神龍

PK 賽 , 摩仔 自己守龍門算

俄佬射十二碼前又補一補藥

12碼仲頂唔頂到

一定有打針

呀梅頂住呀

fifa本身就腐敗到仆街
對佢地黎講有咩所謂

Delay到6點先睇完

禁藥！禁藥！

一般黎講，禁藥既科技大約領先化驗技術10年

格仔啲人已經冇力
個龍都真係幾屈

送左支正野畀球證

無副作用架咩

攻佢老母啦

咁都唔支持格仔

一啲都唔覺熱血

蘇保錫下下都燃燒生命

希望下場我英可以教訓呢隊閪波

成隊要驗尿了😑

仲射地波比佢
射高波啦佢跳唔到呀

球證1分鐘內即吹完場

不了
但依到緊有人啱嘅

克龍夠穩

加油呀格仔
蘇保錫

俄佬 吹啊

佢變樣果下

即刻醒哂

仲蘇聯 21世紀啦

好似睇鬼片比鬼嚇咁

就算短廿年命，班友都會搏架啦，國家榮耀大過自己條命

大力神盃已奪
理撚得你

克羅地亞個龍點救12M

戇尻

加時勁好睇

藥隊淘汰格仔

第一次睇體育比賽時真心覺得有人用禁藥

呢場係咪痴撚線架

今場d囡囡幾高質

入過巴西隊踢熱身賽的

好熱血

仲爆緊

格仔個龍真係

蘇巴錫好撚勁

見到格仔心都up埋

+1

2隊都打得好有拼勁

登機啦傻鳩

紅血球生成素

證明你冇做開運動

cam man終於唔係gay

咁都攞唔到

你覺得俄佬會理呢樣野咩 驚打靶多過驚呢樣啦

克羅地亞d球員踢到腳軟

4強又可以繼續睇俄妹

沒有最黑暗 只有更黑暗

好撚痴線

俄佬仲爆到...

係camman高汁

第1次咁唔想一隊贏
俄仔

12M

屌 12 碼

格仔無哂力，俄仔仲爆緊

艾堅菲夫睇黎又要救國

宜家又淨係加一分鐘，唔俾格仔反擊⋯⋯

俄佬反擊示意圖

俄佬贏能硬了

格仔不斷俾位人入

留名睇俄佬又球球響袋

唉.好不利

依家你補一分鐘

仲補少咗

真係亂9嚟

好想知俄仔贏唔到會唔會受罰

驗尿啦屌
仲有力衝

克妹都有正野

Sobasic 點撲

好靚！！！！

120分鐘仲滿場飛
仲要成班都唔係後生仔
真係好有可疑

腳都軟點射12碼

爆撚死佢地

忍住痛打多半粒鐘

輸個罰球比人真係好ON9

屌12碼

有12碼睇

攰到仆街

十二大媽

x2，衰過02泡菜好多

話冇啪針真係唔撚信

冇晒力啦格仔

其實俄仔都無力 係得一兩個爆啫

真係賽後睇俄佬跑幾多公里

俄佬食返個勢去射十二碼
仲要個龍傷咗，點玩

12M 點贏呀 全部抽根

衝足120分鐘 勁啦

唔食可能仲短命

正

唔想禁藥撚贏

呢隊俄佬去跑全馬，我諗都sub 250

格仔冇食禁藥踢足120分鐘算係咁啦
你睇吓俄佬仲跑得快過保特

好似死拖入pen咁

摩迪滿場飛唔可疑 俄佬就可疑到爆

我意思係你食一兩場都ok 副作用發出黎下場就gg

贏到西班牙都夠大帝吹下啦
應該唔會

俄佬班人唔識攰架

證你老咩
龍呢 d 中要位傷就要換啦
9 唔搭 8

俄羅斯班友都好攰其實

格仔廢左個龍，俄仔如果咁仲贏唔到12m, 翻鄉下啦

格仔仆街啦今次

又一場精彩賽事 ... 今屆太正了

btw , 食屎啦 禁藥狗

斬撚左手佢啦

戰鬥民族唔講得笑...

屌 個右閘斬撚咗隻手佢啦

題外話 想問下點解克羅地亞咁多人帶水球帽

班俄仔睇落其實都攰

會計妹

係人地主場射12碼

手球累事

隻腳仲聽唔聽洗

次次俄仔踢到和波踢到12M當自己贏左咁

不過真係好跑得

上面有CHING講得好岩
由格仔空晒中柱彈出果一刻開始就冇運行

俄佬個龍咁撚癲, 好擔心

俄主場12碼贏硬

國技

通常過十年 有新技術先驗到

到時出信話你先係冠軍

10年後先比番個冠軍你，有乜用
例子，中國比人Dq舉重，人地早己名利雙收

克軍踢到虛脫

屌 俄佬爆足全場

咁好少成隊得一個食禁藥掛

題外話 次次俄仔踢到和波踢到12M當自己贏左咁

俄佬食左禁藥？

文素基治腳軟了

艾堅菲夫轉頭係咪會好似魔鬼隊個龍咁救12

手球條友真係罪人

根本冇需要月手

俄仔會唔會殺埋英格蘭入決賽

兩隊去打英撚都應該好撚攰

俄佬 We trust

禁藥狗

其實聽到主場打氣聲會令腎上腺素爆升

真係打死都唔信俄佬無食藥

有冇練過12m

俄仔表示係鄉下了

入到8強都當贏左啦

主場 個個都比哂力啦

格仔個龍企係到算 俄仔其實好like射中間

話冇食藥我真係唔撚信

睇睇下格仔教練幾似費特拿

估唔到咁好睇

克國總統咪撚再燈

禁藥民族

人黎 鎮靜劑ready 未

真係用藥一定計過度過啦 唔用得咁蠢

格仔唔換龍？

唔撚係掛。。。

克羅地亞 打到殘晒 嬴到下場對英撚都好大鑊

睇唔出有幾攰

文素基治hea 守累事

格仔上次射12碼有幾柒

俄佬上次射12碼有幾勁

你知我知單眼佬都知

忽然克迷

兒燈仔雙重標準唔係第一日嘅事

你有得唔跑咩 俄仔成班屋企人比人捉住

屌你老母 班俄佬打佐幾多劑 多巴胺

如果有又入唔到四強就無撚為啦

輸波係輸中柱同hand ball果2個人

俄佬有冇咁撚好體能呀仆街

真係戰鬥民族嚟

俄佬對英狗

支持克羅

反應慢左唔少啦

上場modric12碼唔入都差d做左罪人

個運動員都講話唔洗換，個傷可以頂到。你換黎托柒呀？難得可以代表國家出賽，唔係傷到行唔到都唔想出去啦。

有冇統計平均跑幾km

氣袋嚟 成班俄仔都係

俄仔真係會入決賽

望下摩笛，依啲先叫攰

咁就話人食禁藥
咁以前馬體會 多仔果D高壓迫跑足全場係咪都係禁藥

唔好咁多陰謀論啦

加時上半場都影到佢抽抽地
應該跳唔起

前幾日先踢完120

法定時間1:1果陣買左下隊克仔入波，依家仲有冇錢收

摩迪勁開，班俄仔俄超炸，場場爆到120mins搵鬼信

俄佬隨時場場射12碼贏冠軍

都唔係咩新鮮事 玩禁藥玩到比人禁玩奧運既國家

平時去開西伯利亞練跑

12碼有贏硬

明明人地攰到仆街都要屈人食藥

佢起碼做下戲80分鐘果陣都休息左陣冇點跑
但俄佬好多時都逼

不過可能真係佢地戰鬥民俗啦 加埋主場可能真係場場盡曬全力+主場加乘

根本無事

興奮劑！興奮劑！

我係摩迪真係炒個飛機回國算撚數

邊條撚樣手球

馬體會90MIN就冇氣其實
你睇下佢個陣對皇馬場決賽

係咪得我一個覺得克羅地亞啲體力都唔係爭俄國好多 仲見到佢哋啲人衝

不過主場雞真係有啲著跡

mother russian

仲有派利是半空龍都唔撚入

俄佬個隊換左幾個人唔講
克羅地亞咪又係跑咁快
剩係識話佢地食禁藥
佢地既努力就咁比你地殘踏哂

登基

搞到我都開始緊張

射先多數輸

班俄佬好撚鬼 格仔頂住呀

俄仔！俄仔！

以為呢度格仔區

俄佬今場波唔算太Dirty啦

普京話呢度係我主塲

摩迪把聲好得意

格仔！！！！！！！！！

本身打殘晒嘅格仔英撚都大機會
如果打俄佬就難講啦

係啦係啦 我應你

加時入波唔計架

攰係攰左
但真係異於常人地跑得

po撚夠未啊 冇人想知啊 唔係睇波死返出去啦

蝗螞不嬲成班體能怪

食藥食到出晒面

俄仔咩水平 馬體咩水平

有冇link 遲入

你地講到人地實有食咁 戇撚鳩

求名

呢d團體運動，好多隊都有食禁藥架啦

射先著數好撚多

加時一開頭已經抽晒筋啦

有冇奇蹟

俄仔冇機會登機,點拆

收錢球證

今屆有var都用手
正on9

你老母就食禁藥

俄仔禁藥歷史太多喇,仲要主場搞世界盃,懷疑根本好正常

今屆射先好似輸晒

入撚完球波仲有力爆去慶祝，仲要跳過埋塊廣告牌

俄佬實力腳法唔勁係練體能架啦
摩迪咁細粒都仲爆到

話食禁藥果啲人 應該唔係好理解主場威力對球員既意志同腎上腺素影響 同埋依家運動飲品既功效

仲要場場搶逼 打足120

好撚緊張啊

格仔守住呀

最後

禁到出面啦！你吹呀！仲有黑啃

10號仔

格仔爭氣

馬體會歐聯加時畀鍠大炒
緊逼打法好用體力

似你咩軟腳蟹

摩迪個樣殘到

格仔比心機

格仔不敵黑哨加禁藥

死硬喇克羅地亞

哇唔係呀嘛

依d冇乜特別
腎上腺姐

攰撚到狗咁啦

好慘 唔想格仔輸

環法都勁多人食禁藥

冠軍啦屌

格仔龍加油呀

我估今次又係摩迪做罪人

幾多人係玩野 幾多人真心
難分真與假

禁藥 對 假波

波做了手腳

留名睇 射失

格仔屌撚住啊

起碼決賽

尿都唔敢屙
格仔加油

馬會俄仔賠率狂跌 好撚多人買

法俄大戰莫斯科，新1812

皇天擊殺格仔

睇歐聯幾時有見過俄超可以咁爆得
去到世界盃班俄超仔又會突然體能勁左咁多?

炒

除左呢樣
我覺得俄佬身型同體能一定練左好多
就係球技唔夠人勁先要練多啲野彌補

hea撚到

我諗起有條搞笑片 個龍傷咗但坐係到比人省足幾球

救到

又救到

真心係！個體能會有120%

頭先十一號跑完果段犯左規都坐左一陣

呢 d 野到佢自己決定咩
輸左係成隊成個國家嘅事
有位嗰陣唔換
真係撲唔到咪 on9 law

守住

佢係咪傷咗架

我係咪聽到粗口

嘩，射得咁那西

連續兩場射12碼
過到今場 下場都好危

屌那媽

俄仔失一球

馬體會全場壓迫90分鐘就用哂所有力啦 之前歐聯都係一到加時冇力就崩
班俄佬而家仲精神過你呀

扮野

蘇巴錫真係勁到痴線

Modric都幾瘦

我

玩完 唔信俄佬可以嬴

格仔1:0

咁都叫捉錯路??

Dllm文屎忽

冇la
射波冇力

傷都頂硬上啦

唔入!!!

插下水姐

我聽到做乜尻呀

俄仔冇力嘅

蘇巴錫係咪做戲架

格仔好波，4強見

呢d先係射波架嘛 頭先痾尿咁

射乜9

勁呀

蘇巴錫仲係跳跳紮

擋咗

加油啊格仔

秘技

做乜9

sub-basic

條友扮野啦

Subasic!!!!!!!

射緊乜鳩

subasic呢啲就真係腎上腺素影響啦

文彼得真係好撚on9

屌你 咁撚樣射12m? 練龍呀而家？

射到掃波咁

GOD BLESS CROATIA

拍到

史摩洛夫咁多場都冇腳好波

俄佬12碼咁都嬴到即刻入柒煲湯啦

搵晒後備入替嗰啲先射

0 1

射得咁hea,唔驚比人打靶?

格仔加油呀！！！！！

molamola

睇黎蘇保錫想捉哂同一邊

痴撚線hea 到 無力無角度

勁呀俄佬！

wa俄龍救到

俄仔救到

克仔失

兩邊神龍對決

屌你地波

鍠狗

俄佬好顛

冇食飯咩

格仔擋多球就正

kovacic

高華錫

頭先條好白嘅俄妹好正

唉…

死角都救到

救到
1:1
4個都無咩力

神龍對決

兩邊龍救12m咁勁

俄佬上!

俄佬輸波會唔會有生命危險

俄龍門開寫輪眼！

格仔 miss

魔鬼隊唔好贏

唉，頂
大家都冇力射咁

平手

兩個龍

連續兩場120

俄又炒

笑4

on9仔

禁藥佬

飛機

On9

格仔未食飯？

屌你on9仔

出界

射乜撚

射失

高仔

on9 射出界

miss

俄仔係唔係踢緊假波

俄仔又miss

笑左

龍都唔中

去西伯利亞

炒多幾球

jm9

hero to zero

唔中龍真係

劇本黎？

笑到全家醒哂

蘇巴錫：

格仔加油！

巴西入藉

Now班講波佬 高華錫射12m能力就肯定架啦
跟住就唔入

唉屌那媽

隻腳都唔聽話啦

係咪捻住射到6點？

仲踢分到勝負?

俄仔唔識射12碼

兩邊都好撚攰咁射

射撚到咁

到我

佢想踢去邊

鬥炒

今場啲12碼做乜9

買左先黎輸 咩事

撻Q

咁都miss, 勞改營見啦

摩迪去呀

又話俄仔12好勁

應該冇練到

出黎搞笑？

克仔進晉收錢

-6-6

差d又救到。。

1:2 摩迪-6入

死好命

入左

有運

龍都唔撚中

-6足球

嘩

世界紀錄最多射幾多球先分到勝負?

嘩摩笛

屌 啲俄妹真係好撚正

係咪腳軟冇力

jm9....

射12碼都射到雙腳離地第一次見

-6到

射乜野

好彩

差d唔入

今次彈得入

俄仔真係冇練12m

射出界 要比人打靶了

魔迪值得有運

克羅地亞辣殺，又靠12 碼

咁都入

2號全家不保

akinfeev救12M真係好勁

呢個真係超級大傻仔呀，呢啲波你都唔係向着龍門射
老友，您估您真系識自動導航咩

on9仔想玩死角

好緊張呀

大家啲時間全部唔同

38歲仲咁有力

好睇了

D運同佩利錫完全相反

2號仔侏9族了

今次終於入番龍

個個都攰到仆街喇

4號12碼好撚勁
2場都係
快準勁

16強射得最好係俄仔 啪啪聲

摩迪呢球好過癮

yeah

屌wiki用系

俄仔食左藥？下下大大力

2:3

維達

莫迪果然勁 射左邊入右邊

VIDA唔好除衫呀

2-3

vida

摩迪呢球咁都入 感覺到格仔D運黎料

決定球

機會嚟啦 飛雲

唔係2號12碼都無得射

個俄佬做乜9

巴打你睇錄低左睇?

格仔妹都幾正

3
:3

玩完

要入呀克仔！

3:3

4號成個普京咁

做愛大大力咋

時來運到

依下好緊張

羸了格子

要撲中呀

拉傑迪似炒

subasic 都出得好過份吓

屌, 咁都3:3

拿杰迪

俄仔 all in左你咖！！入！

差一球咋格仔

拉傑迪爭氣

屌你輸12m

頂

完埸
格win

有時唔係大力就得架

又係拉仔

格仔已贏

救到就搞掂

3:4

頂埋佢

贏

拉呀

克羅領先個場即刻靜哂

格仔教練個樣真係淡定到

格仔!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

gg

收皮吧俄仔

有球員要被全家槍殺了

抵撚死啦禁藥狗！

個龍下場唔知出唔出到 死頂咁耐

croatia wins

對英撚都出局啦 個個冇氣冇力咁

俄佬主場輸pen

好撚惨烈

格仔冠軍

魔鬼隊終於可以番屋企

贏了

都話左俄國輸波啦

俄仔快啲保住屋企人

俄佬力已盡

屌你老母死俄撚 哂撚哂D時間咪又係輸

摩迪爆足120分鐘係值得嫁

格仔軍又贏keeper

俄仔抵死

完

last

好嘢， 又係靠十二大媽

射到出界

邊個地波都炒 要死全家了

次次拉傑迪咁射都撲果面

掉唔掉架俄仔

重有幾日休息下既

唔中龍果個真係拎去打靶

個右閘連龍都唔中

係自己國家點登機

主辦國八強出局 唔洗暴動流血了

拉傑迪射十二碼之前個俄妹靚到痴咗線

贏左魔鬼隊了

格仔負碌到

救左一下12M啫

拉仔真係靠得住

格仔出線都冇啦
好似打完山王咁

英撚爽yy

超水準啦

俄狗

mandy 累到12碼都唔射 ???

禁藥未發明到入12m?

摩迪今場值得鼓掌

收皮啦俄佬

聽日就有半隊唔見左人架喇，總統召見

主場射輸12碼

辛苦到⋯⋯

感動

個個都射左下角

捉個俄10號仔去打杷

屌你 下場邊有力打英撚

俄仔byebye

mvp摩迪

Subasic真係熱血到爆

mvp無誤

千辛萬苦終於入到四強
下場同我打爆-6球隊英撚去

共產國家冇得打飛機了

英撚：爆撚死你

格仔阻止了一場腥風血雨

第3球射失果個真係千古罪人

美斯要請教一下拉傑迪

咪係

是日MVP：魔笛

克羅地亞 咁多人傷下場點打

有俄妹喊睇

: open fire!!!!!

克羅

呢場真係好慘烈

2號都要

捉嗰兩條友打靶啦

禁藥狗抵死

如果俄仔冇食藥真係踢得好好架喇...邊個估到佢入到8強丫...

入既終身

唔入既餵熊

好想喊

全部人諗緊點着草

國定殺戮日開始

訓了

下場唔駛對英格蘭

俄佬bye bye

英撚：正呀喂

龍都唔中點同你玩

龍都唔中個條友會唔會比普京槍弊

雖然俄輸左 唔緊啦 打撚爆班英撚就得

巴西入藉球員

Cyka blyat

J啦

一部分去邊疆
一部份去勞改

啱啱cam man 拎個angle好正

拉杰迪 又射入致勝12碼

俄仔2號應該全家不保

俄佬10號仔屋企人會唔會有事

殘兵對英格蘭
有D難度

變歐國盃了

閪波克狗咁都四強

俄仔冇機登

Croatia 個Vida幾勁下

個籠都落力

俄仔2號炒飛機炒到咁會唔會生命有危險

不過講真 如果過埋第5輪 我覺得餓仔大機會射贏

打定電話叫屋企人快D買機票出國申請政治逼害都得

係感動嘅

拉仔好似係唯一疤狗十二碼係穩定

出場又冇表現

12碼又射失

終於唔使見到俄佬西波

俄仔算打得好好la

俄個龍vs成班格仔

唔係佢邊有12碼射

果然食藥係唔可以即時提升射術

食禁藥都輸
抵撚死

見到摩迪都feel到佢攰到就死

邊度有得睇2隊total跑左幾多

返海參威

格仔打到殘晒

12碼最正係摩迪果球

射出界條友

狂賀！！！

有人輸懵左#

但好似係靠佢追返先有得射12碼？

南斯拉夫唔係咩

俄仔最後都係要輸

英撚半隻腳入左決賽

無佢連12碼都冇得射喎

拉仔爭氣
成隊人攰到 魔笛痴撚線

魔鬼隊收皮啦

連續兩次都係佢埋齋

聽住俄佬台啲俄佬死老豆咁既聲就爽

岩岩個對比 有無相

連龍都唔中果個會唔會⋯

smolov 死撚左佢啦 咁多場後備仲踢得衰過堆正選 仲要炒12m

條命凍過水了

無佢頂入2:2 12m都無得射
真係成也2號 敗也2號

MOTM: SUBASIC MODRIC 好難揀

十二碼撻Q普京真係拉你去打靶

佢地D衫下面有邊隊對邊隊, 係貼子? 定係即印?

俄仔比普京射上太空

8強總算正路

唔好咁撚on9啦全家不保 金仔都係做礦工姐

出面有巴士

踢出界果條友實俾人斬腳都似

心理質素好

唔使登機

呢兩個國家啲靚女多到
影到完場仲搵到

格仔龍門傷咗都贏12

格仔打得好辛苦

lovern真係有浸膠味

扮傷啦

丹尼爾講得好好

格仔一向食住英撚

一部分去參與國家防務
一部分去參與國家建設

普京: 你地自己揀！

兩個都用生命值硬頂

第一個球真係百思不得其解

哥倫比亞嗰單新聞無睇 ?

講真拉傑迪肯做多D
摩迪使鬼打得咁辛苦咩

好似話有幾個特攻係場外等緊佢

插水狗

摩迪爆足120分鐘

格仔斷哂氣

抽撚到
體育係有存在嘅意義 體育係有一定嘅建設嘅

魔鬼隊屋企人仆硬街

格仔射死咗兩個俄佬

格仔輸左有人要斬手

總算冇白費摩迪全場嘅努力

格仔個龍下場出唔出到

今屆世界盃無晒驚喜之師了
克羅地亞絕對係熱門之一

child登不意外

俄仔 返歸啦

食藥唔包射得準架

影帝就真

講咩 ？

佢好on9
彈下彈下助跑
都知佢奶硬野

好易踏唔順步

半隻腳登機？

今場格仔攰撚到得返半條命呢

次次賭j裸跑都好準

得一半機會，梗係半隻
唔通成隻咩

拉傑迪打國家隊定位接近防中咁滯

射第3球個條友準備比人係更衣室瘋了瘋了

2號射失12碼但佢係加時入波果個?
咁要數落去就係第一個射既人

入撚左啦
拎

登上天國

10號先仆街 開壞個頭屌佢老母

完場又抽多次689

克羅地亞女總統證明體育有經濟效益

不過原本成隊死，而家佢一個頂哂都算夠兄弟啦

實出到啦，佢啲戲好撚過尼馬屌佢
完場咁樣拉一拉我心諗正俄仔夠運
點知

普京決定出兵克羅地亞未

頭先俄仔第一球12碼
個場靜到我以為試射黎

HRVATSKA

格仔要完爆英撚

下場過到英撚都攰到打唔到比利時啦

就係因為食藥太興奮射出界

處於劣勢個樣依然充滿自信

印上去

傷之後起碼救兩球

冇佢，12碼都唔駛射

仲要英撚有好多跑狗 雖然無啦咩腦

唔係講笑，如果第3球無炒嘅話宜家應該係俄佬贏

又係zaza啲fd

thank you Daddy

Well done kid

金仔痴線d定係普京痴線d

勁撚多on9小朋友懶好笑

今年法國冠軍了
俄羅斯算好勁 去到8強

真係好on9
次次攻勢都要經摩迪做
跟手又要做埋防守
打撚死人

今日明顯冇力

牙個埸，下下12m都大力ban入

好鍾意克羅個教練, 上場開心到跳起 今場開心到喊

唔俾係法國既

拍埋去魔笛硬係細細粒咁

無佢追返根本無得射12碼
反而第一球個10號就真係戰犯喇
加時輸嗰球淨係掛住睇波 12碼又無力

但冇佢頂入2:2 12碼都冇得射

modric

第一次見人射碼射到雙腳離地 點瞄

啪藥民族

腳踏克羅地亞

motm 係龍門啦 12 碼唔輸 通常都畀龍門 ?

食完藥加力量同速度啫，唔係自己嘅野點識收放自如

唔係講笑，如果全部無炒嘅話宜家應該係俄佬贏

格仔冇正式防中咩？
點解要佢地打防中

有信心救就救啦
咁都要扮哂野
最撚憎

直接保送古拉格

同意 迷拉都係咁話

大佬連續兩場百二分鐘
引好體能都死

呢場波好好睇

射十二碼壓力大到睇mon都feel到

vida夠膽射角都好癲

西班牙成班外圍橫傳俄仔唔洗跑咁多掛

落到場球員有信心就得架啦！去到咁高水平心態決定。仲有個換人名額咁保貴，加時隨時有隊友傷出。做下運動啦！

要死上屆艾堅費夫死撚咗十世啦，小朋友以為自己好好笑咁

冇個右閘,12碼都冇得你射

肯定個二號條入藉撚同班俄仔有心病啦，咁樣射失

普京盃要宣布閉幕了

俄仔算係咁

我諗係即印, 知道下場對手後先印,再速遞過去

解散左之後嘅克羅地亞唔係啦

2018年仲有人當俄羅斯係鐵幕國家真係笑撚死
成班入到8強已經係英雄嚟
講乜鳩勞改，冇腦到一個極點

依家d中堅射12碼愈黎愈勁咁
仲勁撚過前鋒

射出界都唔益你

班輸錢波台狗又入嚟 咬人了

我個獎呢？

唔係講笑，個龍由頭到尾都無動作

數球

人地上一埸做隊長
對牙都係大力ban入

龍舟掛鼓

扮撚哂傷就有

咁宜家俄羅斯都唔撚係啦on9仔，返CC台啦

MOTM：Luka Modric

係都10號啦
後備入替單刀都比人從後輕鬆解圍
輸第2球又睇住個波係面前過
球12碼更加唔洗講

Check指

今場收起左brozovic

係咪唔記得追和果球係佢入

Modric 個球都癲啦

中堅開得多死球

仲有一部分去試著新型紙製防彈衣

拉莫斯射上太空都仲保持自信

好波啊克羅地亞 打敗普京

傷到彈下彈下跳下跳下都係第一次見

No check forever

見到俄仔龍都唔中信心大哂

上面個巴打話射左邊入右邊
笑撚到我

無撚左啦

抵撚死俄狗

Yeah

普京: 人黎, 同我搵個流野換左佢

高水準嘅演技 fake到後備龍都準備定

瞓唔到
啖氣谷鬼住
咁輸都有

痴撚線真係靚撚到仆街

快d同我抖足下場打爆-6英撚

佢應該果球之後苦練左好耐12碼
之後都好穩下

無知幼稚當好笑都算
明明國家英雄俾你地講成罪人
人憨鳩到呢個地步真係可悲

仲要親自頂入2-2再親手射失十二碼
條友啲心計

主場無得登機

睇見個10號仔就嬲

格仔個龍其實係咪冇傷到

格仔最後一球由拉仔射呢個畫面似曾相識

俄佬10 , 2 號嗰兩球

呢場好好睇，熱血

俄妹黎講普通料

比利時同格仔黃金一代
終於有返啲似樣啲成績

摩迪D十二碼

入佢好彩

成班俄佬登機流放西伯利亞啦

龍門位根本就最重要
其他位真係打個都有得頂
龍門唔得就要搵個唔識守嘅撲波
另外我本人有運動習慣
有冇做運動同埋應唔應該換就真係一 d 關係都冇

唉，今屆兩場唔喺新舊都踢，一場就俾烏拉圭大炒，一場就輸on9十二碼......

摩迪球12碼 平安鐘

做戲引俄佬玩12m

睇返第一射10號果球 龍門可以撲錯再返轉頭去救返個波

第一球懶係君子咁送分

引到佢地亂鳩咁踢

喊到癲

生命力愈低戰鬥力愈高

Bilic係itv好尷尬

今場now啲旁述講到好high

呢個好撚正 有冇多啲

腎上腺素
依家應該開始嚟料

What's it's coming home in Croatian

До свидания

要完爆英撚

甘惡做咩喎-.-
輸好多錢咩？

Okay
Check ball check me

一個後生仔
一個30幾呀叔
一個完場無晒力斷腳咁
一個精力充沛

你覺得呢？

同埋俄佬冬奧最近先比Bbc拍左個特輯
爆埋點樣整假驗尿報告
同食咩禁藥會無事

你唔係覺得冰壺咁文靜既運動都會食禁藥既俄佬
足球唔係唔食呀

所以話條友心計勁囉，計好自己實頂入，比完希望班俄仔，十二碼佢自己射失，識玩
由地獄上返天堂再落返地獄由佢一手包辦

買撚晒格仔啦肯定

摩迪後生仔？？

幾撚開心

無咁快出事
岩士唐都玩左成十年先比人發現

摩迪今場真係火力全開

格仔係咁低質

淨買晉級? 定波膽全部日曬

問題係龍都唔中真係好撚蝸可

成隊波冇話邊個重唔重要既！每個位置都有一定影響力。而家最緊要係個龍話自己可以頂到個傷痛，你換佢黎把撚咩！

呢啲講眼緣嘅

係啊，頭先按咗你老母做雞幫你醫病嘅錢All in любимая моя страна 度啊

波膽一早俾莊家殺晒
係買晉級姐

格仔隊有4日俾佢地抖番嗰240分鐘

好撚多忽然撚 都係唔入黎睇 痴線

咪睇緊波

自己柒左仲諗住笑人輸錢
咪咁低質啦

之前個都未抖完

輸都唔會比對面好過

格仔輸撚左又會成個怨婦咁怨返呢才場

咁你38同32都差6年啵大佬

上場俄佬對西班牙張相

今屆如果唔係Джикия俾支那狗踢斷腳、Кокорин俾阿狗整傷、Васин又臨踢先嚟傷......

真係搞笑
其他位冇左個都有得頂
龍門就得一個
冇左就要搵個唔識撲波嘅頂
你竟然會覺得同其他位一樣我真係冇野講
之後嗰句你又 loop 返轉頭
我係唔會做同一樣野

今次真係畀英撚執到死雞

咁modric外形又真係有d童顏既

格仔下場有冇人要停賽

32啫

其實真心想知 個4號幾時有跑得好快 反而摩迪真係周圍都見到仲要段段有 不過你話人後生仔之前都係做好research先啦

無人停一線狗都64波，體力贏晒，D人又大份D，格狗解決唔到欠缺進攻板斧好惡踢。

佢想學摩迪咁攞盡條柱，但係柒左

算老啦係世盃，不過係西甲踢同皇馬體能教練出名勁，再同大部份都係俄超搵食

你老母聽日入棺材俾狗屌撚到個爛臭閪生蛆蟲呀
後日幫你老母係個棺材執骨啦
見到你激撚到死個弱智咁真係好撚開心
開心過死猁狗r聯決賽出局

我訓拉88=.=''

係鬼我話modric後生

龍門既重要性就係睇通睇透，舉個例有個罰球，人牆點排，跳起定唔跳，都係龍門話事
我認為龍門既重要性係呢度

返去CC台以死相摶啦柒頭

child登

笑緊駁我條傻鳩姐

當俾佢講得通啦 拎後衛同中場比

咁俄羅斯係?

格仔個女總統好鬼q

成隊波真正識踢右閘既都係得一個添。唔好以為件衫唔同色就覺有分別。11個人都有獨特既角色。
唔好將個腦坐係度唔用！

睇返我地香港個林鄭 屌那媽香港人前世做錯左d咩

日日西口西臉

今場MVP係咪Subasic?

得啦收皮啦
龍門用手其他用腳都唔特別
夜啦早抖啦
咁明顯嘅野我真係唔會再哂時間同 on9 仔解釋

仲有得j摩迪斬波心情愉快

呢個post係諗住一直唔爆？日日bin俄佬c都好

其實射十二碼無咩壓力
射得中就得 人地擋到只係自己唔夠運

人在克羅地亞 氣氛好正

Same, 我番左hostel , 依家凌晨一點都聽到出面啲人瘋狂慶祝，喺咁大聲唱歌

有咩運動飲品功效拍住禁藥？

s

無得睇英俄大戰

有無全段互射十二碼重播

尋晚差幾分鐘以為會收皮訓左

你睇野睇半句架？